得罪講句，本土派班人選真係唔多掂⋯

對比天琦，天琦真係橫空出世，一野將本土派打響名堂
上次新東如果唔係楊岳橋新面孔又講得兩咀，泛民真係好大機會輸

今次連登係咁推本土派，果個咩坦克車王百羽
連登仔剩係識屌票叫人一定要投王百羽
但我連佢sell乜我都唔知，點投佢票叫佢代表我係議會發聲？

講到底就係本土派仲食緊天琦老本，以為拎著本土個名就一定要撐你
講真，做好少少宣傳啦

你應該會比連登仔屌到仆街

事實
傳統泛民一定係主流多d
你踢走晒d泛民推幾條本土派出黎
d老一輩黃絲唔會投比你

王百羽初選前真心未聽過

我琴日一早投左票
返黎上連登先第一次聽王百羽呢個名

天琦真係太屈機
形象 口才 論述都好有政治魅力

超區李予信

你政治論述做得好咪投你囉，果陣都好多人投天琦
仲見到張文宣話咩用自己身位車走保皇黨
Ok...then?

最好就一區一本土
分好勢力 老咪投泛民 後生咪投本土囉
連登仔係要非主流玩串個party
陣間輸左就賴呢樣賴果樣

push,我都係初選先知王百羽，本土派超區人選有d弱

佢地會理嫁咩 總之就叫你投

本土邊有咁多資源宣傳

你踢走晒d本土推幾條飯民出黎
d本土派都唔會投比你

一樣唔撚投
都唔知呢個搞乜鳩
無啦啦又叫人投票又盛

原來飯民自己攪嘅選舉遊戲

其實有無諗過係天琦太勁
傳統泛民 大部分醫生律師 呢d 口才實好

素人從政經驗唔多 又後生睇落無咁好唔出奇
但無傳統大黨咁多包袱

今晚咪知民意係點囉

都唔知投乜
你問佢王百羽同李予信有咩政綱 立場係乜
呢一年來做過d乜
我諗十個有六至七個都答你唔到
我就投左許智峯同鄺俊宇無你地咁好氣

叫人投堆本土派 好多名選舉前都未聽過
求其扔兩句口號出黎話自己本土就叫人投佢地
選舉論壇表現又唔係特別好

你有冇睇選舉論壇呀

OMDB package好

咁搞初選為乜？
輸打贏要？

所以我唔會投「本土」

其實係你少睇新聞。
16年立法會選舉，王百羽以天民台身份，成為Allinhk新界西名單第二位，第一位係青年新政黃俊傑，有天琦endorse

乜你覺得本土票真係夠你每區拎到兩三席咩
一區一席最保守最安全

負能量
拉

本土資源唔多
唯一咪係靠論壇囉
若然班老嘢論壇都唔睇的話 咁講條鐵咩

你就係話你個邏輯有問題
又話尊重初選
啫係老黃絲可以唔義重制度 後生本土就要?

又玩五區一人一個，有啲熱狗味

ALLINHK

推 願榮光歸香港

國安法出埋黎 仲投黃碧雲咩
投d 夠勇就一定架啦

一黎冇資金宣傳
二黎樓主冇主動了解佢地

新西初選 張可森發言精華

本土如果冇國際視野都係唔掂，如果選個好似鄭松泰出嚟，過去幾年都唔知幫香港做過乜......簡直浪費咗個議席.....
識得抗爭之餘，都要識向國際發聲，而家所有對抗爭有利嘅都係同國際線掛勾，冇班人出去游説發聲鬼幫到我地咩....都要見得下人識講英文表達立場及香港人意思至得㗎⋯⋯唔係比國際傳媒訪問到時口啞啞，真係柒出國際笑死人.....

我睇漏，第一個回覆我都唔同意

完全唔知成班做左d乜
咁就叫人投

連登先唔識
佢係吸死忠票, 即係由14年到宜家概本土票

樓主RIP
唔撐本土=三毛

pr

你唔投佢地就係泛粉 五毛 pr

王伯你唔識係因為你一直都無點留意本土派ja ma?
天崎新東出黎
plan b 梁游參選果陣王伯已經係青政個名單入面

投邊個關你乜事

去禮賓府做炸彈人我就信你係本土
身土不二

唔投本土就投民主 每人政治光譜都唔同 總之咪投泛民就得

王百羽話自己係坦克車
入到去立法會，我唔信佢會夠d保安車

完全同感
其實本土不如入返傳統政黨做好過啦。。。

個個都主動了解咁洗鬼宣傳呀

老實講你叫我揀我係prefer本土多過泛民
但琴日睇張名單都唔知邊個係本土

論述唔認同, 本土主義起步一定唔會充足

冇知名道，冇做過野就想做議員，收皮啦

除咗九東李嘉達
其他區都起碼有一個本土係出出地名
你地唔識會唔會係因為你自己唔留意政治
如果下下講知名度
唔洗要新人啦
永續白鴿咪得

梁天琦太屈

如果你幾年前開始關心社運 有了解過本民前 青政
就一定認得佢

投泛民咪同以前一樣
投本土都係一搏咋， 唔會比而家衰㗎wor 個結果

天琦同松泰都係靠選舉論壇先出名
呢幫本土無論壇真係要諗計宣傳下

最好國際線一個 本土一個

王伯 加 河童

以前超區連本土派都無
今次試水溫

但你冇得揀，都係要投

真 叫我投本土 我連邊個本土都唔知 名又無聽過 過去1年又唔存在咁 而家係咪話自己本土就有得贏咩 咁我去選咪得

唔通投黃碧雲咩

又係咁樣屌票當宣傳

香港依家d選戰係「負面議程」
即係我"唔要乜乜乜"
建制派唔要攬炒 但提唔出正面議程 講唔出香港未來係點 除非佢地講明係一國一制囉
同理 民主派都係唔要建制派
本土派係講明唔要泛民主派
提唔出對未來有咩想像 有咩想做得出

咩叫論述？香港人屬海洋文明唔係支那人嗰啲？

乜傳統泛民又好撚掂咩？
係掂既呢廿幾年就唔會咁啦
選本土就係想有新人入去
比個機會新人
選本土唔一定贏
但至少睇到新人事新作風 希望作地會帶黎新景象

唔係話泛民唔好
但除左許智勇 鄺仔 立會玩臭水既慢必 之外

鄒家成真係投唔落

Exactly

本土派班人選真係唔多掂

伍犯民班人選更加唔多掂

齋有心 但動員唔到 做唔到實事 都係無撚用

某程度上我都同意
但都要體諒下本土派
只要人才唔太差，信念可以搭救

印象中係名單入面 搵唔番
但想論佢一直都係本土派入面算係出名既一員

你應該係解釋下王伯sell咩 你又拎返呢樣出黎又強調名單係天琦endorse 佢又會話你聽王伯係食天琦光環

𠵱個真
屌，個個post 都in tank we trust
唔係話唔trust 你，但係真係唔知你做過啲乜嘛
宣傳都冇，點投啫
就咁投比你同民建聯嘅蛇齋餅糭有乜分別

當年都無人咁諗啦
而家覺得唔掂唔代表啲乜
掉返轉某啲老人家做咗咁多年嘅表現大家有目共睹

吓？最基本你政治理念同政綱都要有啦
就咁一句本土就當論述左？

我都係見初選就無細心研究幫襯下跟派投就算,
個班入面都唔係個個識

真

樓主快走 連登仔準備入黎負皮

我唔知三十歲算唔算老 論壇認真睇左，百羽喺身位抗爭上解釋唔具體，我冇咩信心

白痴,國安法殺到仲諗議會發咩聲

成班打手洗版

我諗住係投啲人入去反枱

呢條友有咩政績

佢入撚咗去踎先多人吹奏

推呢個

天琦當年比人challenge東江水起碼佢話可以搞海水化淡同本土農業
依家本土派有咩政綱？

同當年新東補選一樣

天琦冇人識 口才唔夠楊好

仲有下次直選 大局為重

2020年喇

聽完
好識鼓動人心
但佢會做啲咩？

咁嘅垃圾post都上到熱門。。。。

好似阿豬阿狗掛住本土個名就一定要投，唔係話唔撐本土，但都要有個正正常常 口材思辯係出色既人先投得落囉，好似劉穎匡梁晃維真係說服到我去投

你咁諗初選都唔洗搞啦

下 唔好拎熱狗同本土比啦

只投最有最做到野既人,咩野最有抗爭意志唔該行埋一邊

唔係講明35+係議會抗爭咩？而家又講返論述？就係唔信班老人家會議會抗爭先話投啲後生同打得嘅咋嘛，而家到底點架？搞咗初選又話被代表？吓，乜你哋而家先知咩？

好撚煩成日開呢啲post
講咗好多次忠實本士支持者就會投返本士派

你係泛民支持者都會投返泛民
唔通有人拎支槍指住你叫你本土

1/3 傳統泛民
1/3 激進泛民
1/3 本土

每區本土有1-2席係合理。

佢有 potential做第二個周庭，所以咪係咁比人圍插囉

社工黎，成日出去的

賣點係超區坦克車

我都未 但睇完論壇之後我知道佢係我唯一選擇

唔知d人吊佢乜？
佢打國際線有利，識唔識打同有冇經驗係另一回事⋯⋯

李梓敬

懶就懶啦
下下都要人餵到口先去了解
你唔講 我仲以為個名單琴日先出

參加得泛民初選
一律唔當本土派啦

選武林盟主咁

搵修道船參選啦
9秒一百拳

再唔係胡師父囉
夠噸位

現實係本土出嚟選嘅人無傳統大黨咁有資源
好難大規模去宣傳 甚至你蘋果呢d落重本幫泛民賣廣告 但唔會幫本土宣傳
最後宣傳途徑就係得番一批有留意開嘅去幫佢自發宣傳

政綱 理念係點 應該係宣民自己去睇 唔需要人餵到埋你口
人哋已經密密擺街站 上初選論壇盡量爭取曝光
如果到最後你都唔知道佢係邊個

咁只係你冇盡到你自己作為選民應有嘅義務同責任

幫你pin
唯一一個正面回應本土sell咩既
但下次最好打出黎，就咁放條片同無講無分別

冇得好屌，選舉上連登從來都唔係民意主流
舊登夠大把人吹奏鳩達同陳雲，結果呢？

其實我對本土認識都唔多 但都投左 講真議會戰線我一向都唔睇好 點都會俾人DQ 投本土旨在搵佢地罷住個位 冇指望過佢地做到咩大事 選佢地入去只希望佢地會請番坐緊既手足就算 但泛民就真係騙子我先冇揀到

無學歷無CV嘅唸都唔洗唸
一票不投ig雞

又高又大份
佢跑快2步，身體反應都會避開先

原來咁多人驚本土派贏

吓？果時好明顯係天琦口才論壇表現好啲喎
如果唔係都唔會可以拉到咁多票啦

亂鳩咁講

初選為左所謂35+, 否決財政預算案
洗咩議事, 會出席會禁制就得

Sorry, 不過只係想有能者居之，立會唔同區選，真係要出得國際見得下人.....

分完黃同「黃」之後而家又分本土同「本土」

出嚟選既本土派8成我都係第一次聽佢地個名
投完票都唔係好知佢地實質綱sell乜
不過想有啲新臉孔所以都投左比本土
如果好彩贏到既話
本土真係要做大量既宣傳先得
連係黃絲之間既知名度都唔夠
9月會更難打

你自己唔去了解下人地餵到入你個口都冇用
我都係睇完論壇先了解佢

VL巴，同本民前同期出道
梁晃維，論壇唔錯
王伯，follow 開青政先識佢

其他冇印象

雖然一六年高登佢已經半神台, 但就算嗰陣主流都係因為旺角單野覺得有義務撐佢 + 本土第一次有機會三分天下, 真係冇乜聽過人讚佢口才論述, 開post建議佢改善 + 讚佢高大靚仔就有而家就變咗樣樣都好屈機好完美

贏到攞哂D票仲點難打

自己無知

佢地擺明就無
叫佢睇又話係屌票
自己咩都唔睇就話人無宣傳
根本廢post

叫你宣傳本土派好似問你攞錢咁
你sell得好我buy咪投你囉

依家講緊你地無宣傳又話願者上鈎
選舉係咁撚兒戲架咩？

打手肉酸到
冇人識怪人冇留意政治

啱

仲發聲，你個腦係咪裝屎？依家入議會係抗爭啊，發你老母咩發聲。有咩政治理念關人L事啦，政治理念政綱乜春雙飛環保可以係議會實現咩？選人入去就係體制內抗爭，邊個夠勇邊個夠堅定未邊個上，仲同我講論述on9

依家班本土新人,事實冇邊幾個證明到自己做到野
成班選唔到就怨婦咁左瀨右瀨

其實你哋啲資源俾哂泛民
本土派宣傳又點會夠泛民嚟？

咁事實上當時本土派呢樣野仲係好新 無乜限制
自然吸到好多目光同新聞
加上資源集中

至於過做過d 乜
你咪當無囉唔通要好似快必咁講出黎咩

此post相當有嫌疑
大家睇路

係鬼
當年佢參加補選仲係冇人知咩叫本土派既年代，但佢已經係新東拎左6萬幾票，已經吸納左勁多人支持本土

唔好問，cctai 撻個名就要投
終之咩都唔好理投本土

睇咗新東初選論壇
三個本土派都唔掂

你哋啲資源俾哂泛民
又點會宣傳足夠？

超區坦克車，我就算當你成架虎式咁勁。
立法會裡面有幾廿架雪曼黎招呼你

你仲on9 又loop返去梁遊dq果條路線

題外話
其實我都唔覺天琦口才特別好
但佢好識表達佢嘅論述同立場
同時俾到希望你去突破現時局面

其實真係投理念盡撐
佢哋形象 理念 論述真係唔入屋
我身邊淺黃寧願投眾志/激進泛民

撚有人識坦克車咩 不如反省下點解d 人識vl識呂智恆 但係冇人識你

大佬
新西得屯門咩

新西黃子悅最勤力，成日有街站
我投佢俾連登仔話狗公
我超區已經投咗你地個王伯，我真係唔知佢有咩賣點
明明都係本土派
黃子悅畀森粉、伍粉屌佢消費自己暴動
又話唔衝得、打得

我真係理鳩得你
佢賣悲情，我buy佢
佢俾人dq先考慮其他兩個

都正常
主流黃媒都係傾向泛民，蘋果直頭泛民日報
本土派曝光率偏低係正常

天琦個陣咪又係新面孔
當時大把人wfc啦
而家有新人又搬天琦出黎講
呢班柒頭當初肯撚定係冇留意架啦 之後先吹奏
係本土派根本唔會講呢啲咁戇鳩既野

虫太唔係有個北大博士同理大講師既身份
起碼冇一半票

真
而且鄺神明顯其實神級黎
我說服唔到自己就咁因為「有本土投本土」六隻字就投王百羽

幫你班本土派pin左個回覆都比你捉鬼

一定會
child登出唔可以講真話

佢地點會驚？準備緊唔認個初選結果啦
不過其實兩邊都係啦，計過度過初選有勝算反到大黨枱先初選啫
本來真係1516緊，因為覺得初選on9，
見到樓主呢個po都係決定去投
多謝樓主咁抵得諗幫本土派拉票

選之前幾日
劉慧卿： 邊有可能咁細既黨有咁多人
一定有鬼支持

其實而家要選既係抗爭派
你唔想選本土派咪選眾志派
本土派的確包裝上無眾志果批包裝咁好架啦
眾志果批個個包裝到國際有一定知名度咁
咁多個天崎咩
你要睇番眾志派由學民思潮/學聯到眾志/大專學界外交乜乜 咁幾多資源
本土派一直被抗壓
本民前青政民族黨有幾多維持到
係得小量人做緊講述
國是學會果d...

本土派宣傳有時都幾靠搞遊行示威
好似當年光復上水令我認識本民前咁
如果無資源，就係靠出位
但而家個個都好出位，唔通真係拍片拍住自己火魔咩
所以難啲引起社會關注

寧願投熱狗好過

冇捉鬼，提下大家姐

論壇你有無睇先

今次選舉好重要
大家都係投翻俾傳統泛民先
下次再投本土

你搵天琦比,其實係邊個都死,當今如果要講急才,應該都係得GPHONE可以一戰,可惜,政治魅力都係輸比天琦

補選輸條街 姐係搵咩人選都贏佢啦

人地保安十幾個
我真係唔信夠打

依家郁下就dq
隨時俾人告傷人17

偷換概念

係 我唔係一個合格嘅選民 唔值得擁有咁高質嘅本土
心照啦 平時又唔做宣傳 又咩政績都無 等投票日先企出黎 唔通而家即係話自己本土就可以當選咩 定你地睇小緊民主制度

乜柒都冇做過，因為論述有本土就投佢，同蛇齋餅宴有乜分別

以為咁講好好笑？
到時輸左係咪又屌連登仔當本土派condom?

出多幾個post宣傳好過啦

超區坦克車個朵真係有啲柒

sor，從來唔會宣傳/亦都無意sell人
自己鍾意乜理念就會投邊個
身邊嘅人都知本土街頭付出好多
自己有眼睇

呢單野可能真係唔關建制事，純粹何君堯買起黑社會

下下伸手要懶人包咁 唔怪得樓主開呢個po啦

香港未就係大部份人好似你咁囉
自己唔肯花時間去了解候選人 人地已經放埋精華比你 仲要人總結埋文字版

然後轉過頭就話人宣傳不足 唔知有咩政綱

見你話投要票返屋企先知有王百羽呢個人 就知你連初選論壇都無睇

咁都有負評
我意思係學鄺神咁
百利而無一害
下下自成一黨，當然有自由
但輸左記得唔好屌選民

無，我相信香港仲有7成選民無睇
咁點？係咪又係有睇就會投 無睇就唔稀罕我地呢班選民？

咁叫拉左票架啦？

終於揾到個講人話
好多都係等人餵到埋口
唔餵仲要屌鳩人話唔識佢未聽過呢條友
明明了解參選人背景政績都應該係選民自己落手落腳去做

老一輩黃絲唔會識

下

朱凱迪有無俾人dq？弱智學人論政

me too

3分鐘嘅精華片都要人總結埋文字 就收鳩皮啦

睇下咩本土,有觀眾緣論述好個d都ok
但如果係鄒家成個種戰鬥格私怨mode就難講

咪on9啦
台灣美國選左咁多年你覺得個個都有選民自覺？

咁以後交名單等投票得啦，叫人自己上選舉事務處查政綱

你條傻鳩30幾歲人好心就搵份工做下啦
日日上連登搵野屌「連登仔」

王百羽聽都未聽過,做左D咩真係唔知
唔好怪我無去睇佢講咩
要怪就怪佢宣傳不足
投左鄺俊宇、被捕師

認同，係本末倒置左。
理應係候選人去說服選民投你一票
候選人一定要盡最大既責任令到選民明白你既理念，而唔係屌人唔明白你既理念唔去投你一票。
再講，就算明，認唔認同又係另外一回事。

本身初選就係俾大家揀 睇下結果點啦
早知投左票就ok

不如話一蟹不如一蟹
食天琦光環就梗嫁啦，屌出少少力宣傳下入到去會點做先得嫁

又屌票，好撚野

王百羽得天水圍知名度高啲
出到元朗已經係鄺仔地頭
同埋鄺仔一樣係會衝

唔係咁短視諗住贏左初選9月就贏硬啊嘛
就算當你真係贏硬
都要繼續爭取其他游離黃絲既支持啦
爭取更多支持先可以壯大本土派同增加認受性
我老母就係因為唔識佢地 投左比泛民
你估個個都咁有心去睇佢地每個係邊位咩

你冇聽過 = 冇存在

睇完論壇我就知快必一定唔揀得

你睇下條片幾時up嘅先啦
嗰陣大家都覺得ombd package好㗎

屌左咁耐有無本土派出黎講下王百羽sell乜

講到我幫你地pin,咪事曬左個post

你都冇理解清楚又冇投人 屌你唔俾？

係咁㗎啦 唔係你以為點解要宣傳 點解要搏上位

憎泛民係一件事，班素人素到冇見過，號召力又弱，立會選舉好難搞，一陣唔上網嘅同路就唔投

咁你想點樣拉票?
你呢d 論壇又唔睇 論述又唔會自己睇 人地開街站宣傳又睇唔到只係睇明星效應你咪繼續係到屌無宣傳囉
永遠叫唔醒扮訓既人 你咁樣講就算塞張單張同你講佢既論述你都當無架啦

笑大豆侵都唔得好多捉毛小隊日日standby

個個都話自己抗爭意志最高,冇一個證明自己係最做到野
投返有往績朱凱廸,眾志個班唔好

真
過去一年劉頴匡都由一個素人變到一個有故事既人
嗰個乜九王伯過去呢年做過乜？

超區投番岺傲輝好過

今次街站係咁推泛民，果個咩omdb楊岳橋
街站仔剩係識屌票叫人一定要投楊岳橋
但我連佢sell乜我都唔知，點投佢票叫佢代表我係議會發聲？

講到底就係泛民仲食緊柱銘老本，以為拎著泛民個名就一定要撐你
講真，做好少少宣傳啦

我有冇聽錯今屆你諗住選人入去議政？
屌你啦，邊個打交我就選佢入去

政治切身嘢你唔識自己追？
係咪要人上門同你講？
唔係話唔洗宣傳 本土派宣傳的確不足
但係你呢個論點真係on9

咁大佬,人地話哂真係律師黎

你唔想喂到入人口就要接受知名度低同可能唔夠票既事實
就算係黃 應該都有一半既人冇自己去了解
咁你係咪就代表可以放棄個一班人既潛在選票？

endorse

吓，點解你覺得咁就屌得？

咁樣叫屌票

上網查清楚「屌票」係解乜先啦
人講你又講撻個term出嚟就得架咩

打咩交 係打交一早出黎打黑警啦 你唔係咁傻以為佢地會打啊嘛

真阿!!! B

成堆唔識主動了解嘅人衝出黎柒
仲要話返人轉頭
呢堆分分鐘都係呢一兩年先醒覺

人地當年朱凱廸 百冇都做票王
成日左瀕右瀨,做左野點會冇人知

係咪要人地上你屋企宣傳理念先滿意?
了解參選者既背景同政綱根本就係選民既責任同義務
而家有公開渠道比公眾了解
但係選民唔做就係選民既問題喎
如果真係如你所講有7成人唔去主動了解
咁係證明香港選民質素差

王伯羽個d16年已經幫緊本民前/青政助選啦
明明係自己唔留意
被人踢爆就發悔氣

善用不推文回覆啦
條友on9㗎

真係唔識，sell咩我都唔知

其實係 咁我認我地質素差 唔配擁有咁高質嘅本土 咁ok？

咁撚多梁天琦咩

所以咪話樓豬班人咁鍾意睇package 係咪想歷史重演

超區就算西走邊個都要接受

到埋你7:29睇番當時31,佢係完全無輸比OMBD

自己唔睇論壇就屈人冇宣傳
餵到埋口就話 冇睇論壇

想講好耐 有冇人留意到好多平時唔留言嘅ac突然就係咁開post叫人投本土

真
支持本土信念
但睇論壇嘅時候 真係唔覺本土有咩遠見

係差架啦，好就一早35+左啦
第一日知？

對唔住
拉po先

佢幫本民前助選所以就一定識佢 咩邏輯 本民前咪得梁天琦同黃台仰有人識

真心未聽過

仲講緊乜「喺議會發聲」之類嘅說話，都證明唔多了解局勢

咁又係 你呢d人才我地真係高攀唔起
[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(41) 1001請開po 垃圾太空剩係識收錢

你係佢啲票源咩

做代議士係要有學識，有口才，除左政治仲要顧民生，政策上至公帑下至環保，唔係粗粗獷獷一味叫本土就得，政治取向係重要但吾係全部。呢樣野係我作為選民既考慮因素之一

善用不推文呀

叫你地出去宣傳你就係道同我玩泥漿摔角

另外一個問題係究竟咩係本土派，
點為之本土派，尤其今次個個普通素人都以本土派自稱，但我諗你問下班連登仔或者投佢地嘅人都未必答得出

咁其實咩都唔駛做了，你就連講野都可以國安法收皮，完~

連登係咁開post 叫人投邊個邊個但post 頭連政綱政績都冇 個個乜水都唔知叫人點投得落

唔洗高攀 我又唔係出黎選 我負責投票嘅
我嘅意思係你地分清楚莊閒 因為入唔入到閘 做唔做到議員 係由選民決定

同感

Sorry

佢有做但冇人識咪即係做得唔夠囉
唔夠唔緊要 咁咪針對缺點改善囉
有咁難明咩

哦 原來你撩人打泥漿摔角在先
柒左就屈返人轉頭

依家個個仲係道屌我唔理解
比哂佢地位做宣傳都唔肯
唉

其實連選舉論壇都唔睇又話人冇宣傳唔怪之得咁多年都係有資源嘅大黨世襲

真PR

我睇政綱好多都係標語式宣傳
點撚知最後到底想點
你話五一我就要投你？

係啊投翻big one入去就真係幫香港啦

我最後都投左佢 不過真係含淚
聽佢講咩如果係佢就唔會俾人拖出去
佢到時敢郁手咩

車完就告普通襲擊dq埋兼坐監

投建制個班就係咁諗 記著唔好9月屌佢地

有無睇debate? 個標題都講到明人地王伯係sell肢體抗爭囉
其餘3.5個(岑係0.5)明顯都係走維護法治路線, 唔通又好投得落手?

最怕係王伯d 支持者好似熱狗班怨婦咁

好似你呢d咁既傻仔
大大聲衝出黎屌人 柒完屌返人轉頭又真係好少見既

唔係唔配擁有邊一陣營既參選人
係唔配擁有民主
了解左政綱同背景再投票係基本
從來無話一定係要本土

樓主算中肯

真 完全好似搵d二打六出黎掛個牌就選

你問心
係你地唔去留意 定 人地真係做得少？

班老電池過去已經証實左更唔掂啦,不如屌埋佢地

所以咪話宣傳唔夠囉
民建聯可以呃到啲廢老投佢唔係冇原因
𠵱嫁係佢想人投佢
唔係我一定要投佢啊

咁應該打擂台好d

諗下先啦，點做都無講，阿豬阿狗入到去連議事規則都唔撚識只會淪為笑柄。本土派想當選就努力少少啦

唔係話咩野都唔洗做，選舉都會要照出黎投票。
但投泛民或本土投邊個應該自己分析，而王百羽既理念我未必會buy

十九幾個保安抬，點會抬唔走

激進泛民有咩例子？許智峯？

講真你同我講論述講政綱
你知唔知gphone leslie 立場姐姐 袁嘉蔚佢地既論述係點
佢地論壇表現如何
講到底你咪又係投有名氣既
講咁多咩論述
本土派比人dq哂連參選都無乜機會點樣搵位發表論述
唔講以為宜家好撚和平 香港有民主咁慢慢睇人地既政綱再投
係咪唔記得多你一個好多個個自發去行多一步
對我黎講投眾志投本土派都無所謂 只要唔好投投降派就夠

冇錯 就憑樓主一開波話本土唔掂 但後尾又柒柒地認咗自己冇去瞭解 姐係開口就鳩up唔洗本啦 講咩民主講咩投票 習總話yes就全部投yes啦

咪係 完全唔知做過d咩 識投都投heidi個d做實事

本土派最好區議會開始 做好地區工作 增加知名度 慢慢累積政積同實力先諗參選立法會

鄺囝 智勇
白鴿清泉

朱迪快慢必眾志咁。當然兩個派別中間實有重疊同模糊區。

本土派一時又話sell噸位
咁何桂藍梁凱晴出黎選做乜鳩

係係 香港人唔配擁有民主 輸左係選民問題啊嘛

咪成班PR,五毛出黎扮本土出D低質POST,
俾D五毛呃左劣化哂都唔知,同現實離世地
事實,去TG同現場真人交流都知唔係根本兩回事
泛民同本土根本唔會互吊

最尾總之就係選民問題

原來又係你呢條24/11區選去叫雞既雞蟲
今次有咩高見？

第一次去泰國浴

咁睇你點睇啦 你攞梁天琦出嚟 邊個都唔撚掂啦屌你老母
當年梁天琦出嚟又咪係俾人話佢唔撚掂 跟住個撚個投deadbody而家過幾年個個當佢神咁拜

選舉論壇已經係覆蓋性最大嘅宣傳平台
連論壇都懶得留意嘅話 其他類型嘅宣傳未一樣唔會留意 成班喺到扮撚晒嘢

本土唯一聽過鄒家成 聽過佢區選𠝹票

個日出post等於個日叫雞？

天琦表現好啲同泛民撚當年話onq 口才好過天琦有衝突？

push

一開波屈人低質
結果原來係從來冇留意論壇
然後出黎屈人
仲要大大聲屌返轉頭個下好嘢

好心你啦 柒左就單單打打

梁天琦早幾年咪又係畀人笑到過街老鼠咁

而家就神化舊人

問題係依家就係要係一個咁既環境下選舉 呢個係現實
你唔鍾意針對環境做返啲實際幫到自己拉票既野
咁你到時咪接受自己輸囉

原來你真係傻㗎 2020仲屌票 唔好玩啦

事實上係唔掂
天琦我都無主動了解但佢宣傳做得足我又buy咪投囉

咁唔通一區五個，有啲on9 味咩

而家人地開曬街站 / 網上文宣
結果係你地完全唔留意再屈返佢地冇做嘢

咁都叫屌票？
意思話呢個人唔係第一日出黎 只係果期其他人太搶眼

佢係天水連線伍健偉
過去一年出心出力次次走到最前 就算國安法過咗之後仍然不諱強權 有嗰句講果句 屌到政府反艇 請各位支持新西天水連連伍健偉

笑柒左就屌票
你班太空人係咪on9

離地咁以為全部選民都係自發了解
如果係咁以後唔洗宣傳, 論壇都唔洗搞啦

你呢啲咁嘅鳩人 唔係反送中啲人下下拎天琦出黎講你撚識佢 分分鐘嗰陣魚革你有份屌佢暴力添你16年成年未啊？

有啲道理

你扮春咩 垃圾
而家又改口風話人地「唔掂」
上幾頁先話自己冇留意

文宣我剩係見到話車走保皇黨

好笑就好笑啦，但未致於說服到要我投囉

你覺得唔係贏硬即係同我一樣覺得初選係廢架啦
打咁大段野同九月難唔難打完全無關係

認同 成日見佢擺街站 平時活動又唔會缺席 希望大家支持佢

咪撚再jer啦
人地死撐得咁辛苦

情況同香港音樂人一樣囉，一係就入大台做垃圾，一係就冇錢冇得宣傳
而家係冇錢amar，係冇宣傳架啦，咪要靠大家多啲留意囉

不如係講下你透過公開渠道了解左d乜
而家啲人就係好興反問完要人做資料蒐集去答
自己un un腳freeride唔research
我地就係唔會餵到你埋口既

另外講埋唔知本土做左咩等於無既推論謬誤

訴諸無知 (argument from ignorance 或argument by lack of imagination）是一種邏輯謬誤，主張由於一件事未被證明是假的，因此它是真的；或者，主張由於一件事未被證明是真的，因此它是假的。

你第一次聽係你問題姐，唔好咁撚戇鳩啦

係呀，梁天琦橫空出世，口才好有論述又點？
最後新東補選咪又係話守住關鍵一席，今次投7號，下次先投梁天琦囉
乜佢地係睇口才睇論述嘅咩？嘥氣
到有呢啲嘢嗰陣，又話佢哋會被人dq架啦
其實泛民個個講過光時同五一架，真係以為自己無被dq風險呀？

到呢一步仲要咁

明曬
老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

投票係咁現實嫁啦

呢個ok

究竟有無人真係講下個主推王百羽sell咩
Pin埋post都唔肯講寧願玩嘈交

咁就唔好出黎屌人「冇做嘢」啦

睇論壇啦。王百羽叫ok嘅。
反而岑真係講到1999

老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

本土派理念已經一早成型
我選佢地代表選同梁天琦政治理念最相近既人
On9閪

宣傳不足? 冇錢宣咩傳
睇你自己區同超區兩集論壇，係咪咁晒你時間呀大佬

即係食天琦光環啦

明明就做齊文宣 / 上埋論壇
結果班友唔睇 然後跟返名去投票
跟手再屈返人冇做嘢

公開辯論、街站、社交媒體都有
只係無泛民報蘋果做宣傳
有時真係要選民自己主動睇多啲
參選人同選民係雙向既關係 唔係單向

你打咁撚多字不如直接post條link出黎
依家邊個拉緊票呀仲扮大佬educate人地

【最新風向】五毛新招：批評本土派唔掂、或者呼籲 9 月唔好含

岩岩睇到呢個post

Ching 你又係威既
老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

我真係唔信有心想知會連睇兩集選舉論壇嘅時間都冇

好老實講，你要攞到泛民啲票，真係要餵到口再陪住佢地屙先得

錯 食本土派光環
食本土理念光環

飯粉聞到棺材香？

睇下樓豬以前出咩po
老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

咩周家成投唔落

岩呀 一個人搞得掂所以咪有帝制復辟

某程度上認同你 以我自己果區為例 連登狂推張可林 我自己真係唔知佢有咩selling point 反而伍健偉有咩都見到佢 所以我投左伍仔

樓豬支那打手黎
老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

事實係你係五毛

冇睇你寫咩 因為一早block9左你

梁晃維都唔差架啵

心水清 其實咁樣好有問題 就算選到其實都只限於止蝕 想像唔到未來係點就好難進攻到中國

個陣唔知人民日報定環球時報
社評話呢個人好危險 好大威脅

要動用幾多資源先可以餵到入口？
再講連登已經係溫層
無可否認係外面的確唔夠宣傳
但係溫層入面日講夜講都唔主動去了解下
或者真係要一個王百羽政續列表post先夠

Well said
仲講政綱講議事
我以為佢訓左成年

重點
有團隊有pr 實多啲人識
本土相對係無資源
自己唔親自接觸又話人唔知乜水

天琦係冇得比
點解唔可以比機會個班後生試下

係真真係唔係咁多人可以滅甩嗰種泛民情意結

好多人冇睇， 睇立場姐姐都被人屈毛，有睇先做決定先係高質選民

巴打心水清

你玩左連登幾耐呀，仲玩埋啲幼稚野
夠膽咪出哂我出過咩post囉

你有個本土同天琦一樣水準 我就投得落啫

樓主條人渣自己睇黨投
然後屈其他人冇宣傳

上屆本土派個人腳其實勁好撚多

覆你就覆啦
又唔敢應

本土都想投本土派
之前一路都投開
但係就係睇咗今年選舉論壇先發覺今屆嗰啲完全唔掂
利申：新東

真心同意 前線又唔見你企 平時又唔知組織左D咩 投票先出黎叫人投

【分化預報】五毛下一步：初選後瘋狂放負

王百羽 呂智恆呢啲都叫有多年抗爭經驗都可以支持嘅，起碼叫觀察過一排信得過佢哋先啦
有啲真係唔知乜水，新到唔新聽都未聽過，論壇表演亦唔見得好
淨係話自己本土派會抗爭會好激個個都識講嘅，經過上屆熱狗嘅前科都要學精啲
況且成日話好激嘅議會抗爭係指咩？ 燒咗佢呀？ 打建制狗？ 兩者都唔使入議會啦，喺出面都打得㗎

你瞓咗幾耐？佢四年前已經同黃俊傑一齊選

你繼續扮
要止暴制亂，就要投泛民

好撚惡，人地唔知就一句問人訓左幾耐

梁天琦個陣啲義工多到傻

利申：我寧願投個素人唔識既都唔會投泛民

sorry lor

利申：睇完呢個post都唔知邊個

柒頭係度單單打打

曲線文你都唔識睇
寫嚟俾藍絲㗎

飯膠

係呀，出去開post推上熱門捉埋鬼睇下有無人信你

咪係

我係叫藍絲投泛民
唔通叫藍絲投激進本土咩

有啲應該係對家引戰
可惜真係仲未有本土入黎宣傳

依家入議會如果唔打得入黎做乜

老實講本土輸唔輸
同選民應唔應該做基本既research去了解各個參選人
係無衝突既

放負撚死全家
港島梁晃維一枝獨秀

成撚日話鳩香港無本土 經歷完天琦事件都仲唔俾下機會本土 係要推賣港嘅泛民入去要繼續推建制b隊入議會

其實你條柒頭都幾可悲
忽然政治撚跟大黨投 然後屈素人唔做嘢
被人踢爆曬就撩人玩泥漿摔角

政治論述我唔識分好壞，但天琦一定係有別於傳統泛民，最深刻係「若果有朝一日發現唔係做緊自己，就拉我落台」，一個勇於承擔自己錯誤嘅隨政者好少見，泛民仲成日含淚投票，完全唔見有反思點解選民唔投佢地

我地係要建制輸呀屌你老母5毛

真係冇乜人知

上次貼左張可森你條撚樣有冇睇呀

呢個係事實
你唔可以怪人點解唔去關注佢,一個正常人係唔會無啦啦關注佢
大部份人唔會話見佢自稱本土派就投佢
我都係得呢幾日見到佢個名,只係知道佢外號坦克車
咁呢樣的確係宣傳不足,無錢宣傳就要諗有無D平D方法宣傳,再唔係就諗方法拎到經費出黎
搞街站要咩時間最多人聽得見,點樣宣傳自己理念同引發共鳴

自己留意小 就話人無宣傳笑撚死

民主黨最垃圾

果班應該係政治打卡撚黎

唔係，你可以搵返佢入獄之前啲現場發言聽，全部依家聽返有有point, 企得住。仲要有啲有稿即場發表

講街站 有街站我都會特登拎啲單張返去慢慢睇
但我自己個區就一直都係朱凱迪 岑敖暉擺緊

網上文宣 身邊啲朋友就算share本土既民宣
好多禁入去睇都依然除左話自己係本土之外
冇其他野可以比我了解佢做啲乜
有文宣 但成效唔大

利申 投左本土

政治打卡撚
唔留意人做過乜野 一味含大黨
然後柒左就死撐

邊個開po引戰先 同你講撚咗去睇初選論壇嗰度有講 你條懵撚乞衣盲撚咗唔去睇喺度繼續回貼真係成個殘廢人咁 上面有人貼其他候選人link你仲好意思話要文字濃縮版 咁仲有咩討論空間

所以文鬥完就武鬥

九月前選舉論壇改做舉行mma，邊個打贏，個議席就係邊個

咪係 定佢地天真到覺得佢民主黨果啲係細黨？

引戰post

好撚on9

劉頴匡舊年之前咪都係一個寂寂無名既素人
但係憑住舊年既實績連我爸媽都會投佢
王百羽呢？舊年做過啲咩實績？
ff 自己可以以一敵十你同我都識，但係係咪真係做到？

一年前仲講緊拉寬光譜
一年後咁快打回原形屌人政治打卡撚

最尾一句有保留，老泛民如果初選輸哂
咁老黃絲唯有含淚投返本土派
覺唔覺得個情景好熟悉？

明明佢突個龜頭出黎柒
被人屌到仆街就屈人係「引戰」

泛民又做左d咩?

Pr公司？

你兩年前仲撐緊支那添啦

好明顯都係用依啲嘢拎黎po下ig

笑左 你自己上面喺度輸打贏要先
跟住話返人轉頭

柒撚完就攞彩
不如pin自己呢個吹奏支那既po呀

老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

而家問題係你信班食老本泛民定信本土派新人，搞初選就係大家齊心跟大隊唔係要你個人意見推崇咩就咩，而家就係睇大家寧願信一個無咩嘢寫係到嘅新人定一班4年無建樹嘅食老本泛民

有就最好
入到去打又DQ唔打又比人DQ
點解唔肢體衝突?
以前連登仔最鐘意講既對準政權

呢版係藍絲討論區

澄清返 唔係我黎
同埋我同意專重初選結果

根本就係一個loop
唔睇宣傳 》屈素人冇宣傳 / 做嘢 〉含販民 》屌本土派冇做嘢

餵到埋口就話你屌票

講緊選民有應有既責任同義務
輸左係選民問題係點得出呢個結論?

唔好再話無留意乜乜乜啦
事實投票既大多數 都係無咁留意
依家係拉攏大眾 唔係同溫層連登仔

一定要做實事 建績 出名

依個先係可持續發展

樓主某程度講得無錯

啱
你唔稀罕泛民班低質選民既
你咪淨係靠自己班本土死忠撐囉
但淨係靠死忠既票 勝算有幾大自己諗

佢而家r爛臉玩泥漿摔角
你唔應佢 = 唔夠膽應
你應佢 = 咁多時間打嘴炮 不如現實世界xxx

姐係公同字都佢贏

咪係
老實講你話王百羽做野多過何桂藍我都信架
但人地就係宣傳做得到位過你咪有票囉

選舉係咁架啦

真你睇樓豬嗰類人都係唔會用同一個標準調返轉問民主黨同公民黨做咗廿年有咩政綱同論述同埋做咗啲乜
答咗佢又扮睇唔到

日日碌ig fb日日睇新假期啲吃喝玩樂就係打死唔fol一個本土候選人fb咁搵邊個幫你地到真係流血衝突先黎好嬲好嬲 根本就係選擇性接收資訊有道德感召嗰陣先揀個最簡化嘅懶人包黎睇後悔當初

咪撚揀人應啦
老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

垃圾,從來都求票唔係吊票
成班仲以為自己至高無上,唔投就錯
一日都仲係呢個思維,態度就永投你地對家
有泛民投泛民,冇就投建制再移民

事實上係，你玩得初選就預左呢啲情況架啦
咁你仲唔宣傳無人幫到你

淨係識屈人唔睇宣傳
明明我見好多人都係睇咗論壇覺得佢哋唔掂先唔投
利申：投咗王伯羽，但新東啲本土真係投唔落

而家貼撚比你咪又係扮睇唔到

你可以話佢地論壇唔掂所以唔投
呢個冇問題

問題係樓主條賤種睇都冇睇過就屈人冇做嘢

我都好想問返佢
泛民sell咩國際線係眾志
抗爭就算啦佢哋
然後呢？玩咗廿九幾年
我比個機會新人唔好？

乜撚野唔配有民主

肯整個政績列表post咪就係最有效既宣傳囉
一招可以駁返晒上面班友話冇做野
係喂到入口架喇
但有用 咁做唔做？

我係投左本土 但我自己都唔識佢地
連想sell我老母投本土都唔知可以點sell

你班支那網軍扮本土捉住人玩泥漿摔角呢啲技倆對我無用架，用過第二招啦

咁你不如應我
王百羽舊年做過d 咩實績？

投慢必都情有可原 好過啲乜撚都未睇過嘅撚頭喺度死雞撐飯蓋

講到尾
班泛民支持者都係想人又又又又又又含淚投

我屌支那個陣你仲含緊支那呀 柒頭
開po撩交打柒左就屈人軍

成個post一條王百羽既片都冇
同我講餵埋口
係度屌票都唔知係咪特登倒米

利申投哂兩個本土
我垃圾兩個都唔撚識 投本土都係因為梁天崎

你睇返時序，梁天琦初初出嚟都冇人識
係入閘後宣傳期做得好
大把時間宣傳

係sad truth嚟
唯有喺網上同身邊promote下選民應有既責任同義務
糾正下個風氣
因為網上無批判思考既人好易比人帶風向諗歪

認真，有班盲屌既應該係五毛扮本土屌票

樓豬快啲走

結果都未出就放負，拉

問題係餵到埋口就會比樓主呢d賤種屈你屌票

你吹奏支那 點睇你先最似五毛喎
老老實實, 盲反大陸果班係咪未出黎社會做野/人工唔過20k?

諗返好似係魚革開始彈起

有初選唔同
大家要遵守承諾唔好做無賴

個隱含前提唔係香港人
唔好諗歪

一個鐘 睇啦樓主

講真 選舉論壇王伯表現都唔係特別好
根整無好好講到本土派係議會可以點抗爭
我投佢純粹因為我支持本土理念
論能力 講真好多傳統泛民真心好過本土派

參得選都係想要更多人投票比你
但反而屌番人地唔留意自己
冇錯高質選民係會自己唔同渠道搵資料睇投邊個
但咁高質既肯定唔係大多數

我真心覺得樓上果條屌人space果個係
屌左大半個post 一條片都冇post過
真係想幫本土宣傳拉票嗎

我都係
然後有人問我瞓左幾耐
四年前佢出過黎
咁多年黎都好多人
點解我識梁游但係我唔識佢？

二，我上年運動開始我先開始理政治
咁四年前我識佢邊位咩
大把人上年先開始理呢啲
不如諗下點解大家唔識佢啦

暫時對唔少人黎講
政治明星效應依然係有用
就睇佢夠唔夠明星囉
或者推佢做明星囉
但係唔好屌人唔識佢
又唔見有人唔識 OMDB 同林卓廷？

之後又有班友又比較番泛民都係咁

大佬啊 一個新興同既有慣性

新興一定係要有更多mkt 去吸引人轉邊嫁啦

依到d人係咪痴線成咁

利申 我叫埋啊媽投本土 但佢完全唔知乜黎

認真答
客觀條件
當年係官方選舉 只有新東
論壇可以屌民建聯 中間超攞分
加上當年本土陣型有毓民等係政壇有一定政治能量嘅人集中sell 天琦 而家選舉有好多區
而且有眾志派一齊參選 佢地的確做左好多野 好值得投
而當年選舉距離魚蛋時間好短 而而家運動有啲冷卻

主觀條件
天琦演講魅力的確高一班
而且知行合一 有戰績
而家出選嘅本土派做唔到咁好
梁晃維 張可森把口幾叻 但佢地戰績係區政為主 冇咁搶眼
黃子悅 劉頴匡咩住暴動罪 但把口差咁啲
其他都有待改善
如果我係九東九西我真係寧願投返之鋒 sunny

本土派的確有不足 但都值得投 因為佢代表緊我地嘅理念

樓主3分鐘精華都唔會睇
仲點會睇一粒鐘

你都痴筋既 本土派唔掂 唔通你掂

攞兩個現任同個素人比

天琦成功係天時地利人和
好難再複製
果時一來抗爭黑暗期，有大型衝突自然全港關注；二來佢係首個本土得嚟又見得下人既人物，食左頭啖湯
佢去到今日，老老柒柒未必會咁成功

乜水?

樓主熱狗做鳩王伯

你班友真係唔知倒米定點⋯
叫你地宣傳人你就放條一粒鐘論壇片

呢個好笑

無錯

其實都唔係想像咁易
當時本民前被人捉鬼嚴重，無話一下子拎到選民支持

依個就係本土派咁多年都撈唔起既原因
一班本土既支持認唔清現實 淨係識屌人唔識揀
係啊 你講既係事實
有好多人都係唔關心政治要你煮埋佢食
咁但係依個就係現實 係世界個個地方都一樣既現實
你可以選擇屌票 又可以選擇做多啲野幫手宣傳本土
後者難好多 要忍港豬既愚蠢同時又要說服人
所以大部分人同你地一樣日屌夜屌
間接幫泛民手將本土變少數

又唔做野
論術又唔得

4年來
無進步過

得罪講句，泛民班人又有邊個掂呀？

做撚左幾十年一事無成

我都未聽過 不過投左 有冇人識佢

算啦

點解要屌，一人一票佢投邊個係佢既自由？

講到投左泛民會幫我做到野咁

如果本土DQ哂，我九月一撚定投白頭佬
撚哂泛本兩邊

泛民打手收皮啦

白頭佬唔選

身形囉
你expect議會做咩？議政？咪玩啦

上埋論壇互片埋都唔睇
然後怪個候選人無宣傳

又黎風向post
初選結果係咩咪咩囉

拉

一票不投泛狗

Pr 機器又開動
拉

啲人話佢四年前出過黎選
咁都唔係全素啦
當年梁游咪又係素人
一樣多人識架喎

但係四年來到依家
你睇到唔識王百羽既人係好多
都係宣傳問題黎

仲有兩個月追既
問題唔大

得啦得啦
永瀆泛民最好啦
有經驗呀嗎
有經驗賣港投讚成票最好
Omdb劉慧卿李柱銘最有國際視野
Omdb:香港仲有法治呀hi 唔好制裁香港

邊有得同天琦BB比

劉頴匡舊年之前咪都係一個寂寂無名既素人
但係憑住舊年既實績連我爸媽都會投佢
王百羽呢？舊年做過啲咩實績？
ff 自己可以以一敵十你同我都識，但係係咪真係做到？

利申：超區投岺傲輝

如果情況許可其實最好係留翻幾個真係做野既泛民，之後大多本土派 可以互補一下就最好

超區唯一本土派，淨係依樣咪夠

真
呢堆所謂本土
你同泛民做既野有乜分別

政治能量低 無氣勢

有本事一個鏡頭 一枝咪你同可以紅 人哋唔識你就唔該檢討下

白痴嘅人先會將抗爭同論述對立

咁好正常
好多人要啲資料放到面前先有機會睇下架啦
下下要人去搵
唔係人人都會畀/畀到 TIME COST 出黎

有好多人連初選都唔知係乜
知道有既又唔明點解要投初選
因為無人送宣傳上門囉
你可以嬲佢地，我對呢啲人都有啲不滿
但又唔可以怪哂佢地
佢地就係無其他人咁上心

唔通 HKTVMALL 唔做好宣傳
而要怪啲客唔上心
點解唔識自己搵上門

係啦 本土個d都唔知
做唔做得黎 繼續投比做開個d穩陣
最多係遲下到 早早走人 投下讚成
關鍵缺席 經驗最緊要 有心無用架嘛
開會唔夠一陣又收工 呢d經驗咁好既
議員真係要再比佢地入去繼續做

世上有幾多個天琦
唔否認本土真係唔突出
但真係唔想投返泛民 投左泛民咁多年有咩改變？
我情願投個新人入去玩下

又係引戰post 然後一埋PR同偽黃入嚟分化

班fans都仲未答到，只係講笑話身型大份，好難搬佢走一笑置之

我唔知 我唔識 我點解要投

你覺得佢會打交？

梁遊選咗入去打過一次未？

咪係
你相撲手咁大份都好，咪搵多幾個保安抬咋嘛

未聽過邊個本土派有良好嘅論述 除咗自稱本土之外仲有乜賣點？
個個怕DQ 大大聲話自己本土都唔敢 要靠連登仔屌票同人講 點投

我一直都唔會講本土冇做野
但宣傳認真唔夠
作為一個投左本土既選民
淨係想趁依家提出呢個短處
等本土係9月之前可以針對宣傳急起直追
唔好浪費你地初選既選票
但班死忠唔肯承認宣傳有問題

講到幾撚鍾意天琦 好啦依家有本土出黎選又話唔識人 實情係自己唔了解政治 只係識啲建制b隊
鄺俊宇？

以前熱狗都有假假地都有永續基本法 喇

你乜柒都無

咪係 成日話無素人 其實係自己唔留意
同埋根本佢地無咩資源 跟住又話鳩人地唔做宣傳

劉頴匡舊年之前咪都係一個寂寂無名既素人
但係憑住舊年既實績連我爸媽都會投佢
王百羽呢？舊年做過啲咩實績？

呢個真係同感
本土都想有質素
唔想淨係因為份政綱寫住本土就投

邊有政治人物打選戰要求選民自己了解佢嘅理念

佢前幾年選唔到都好有心做好多地區工作 好有心

有兩個月應該夠既
而且因為初選左之後候選人有限
宣傳會集中左
但就睇本土派夠唔夠錢同人力去做好宣傳

咁佢地自己識啲候選人
咪諗點解其他人會唔識
無理由！
咁囉
我都犯過呢種諗法

佢個point真係好低質, 應都廢事

講咁耐都係無

下下要人查 屌人on9唔識野

政治本來就係要教育群眾 自視過高 無本事就收皮啦 仲想要人俾票你

點解黃之鋒梁天琦可以咁多人識你唔得？人地一開始都係乜都冇

有本事就早人人識 而家又有utube大把渠道 冇人識係因為你廢 講咩都無用

樓主on9
完

民間記者會收收皮先啦 成撚日出到黎就無晒影

佢呢個論點真係好笑

乜都自己做
全部品牌唔使落廣告啦
等啲客自己了解產品囉

宜家樓主咪開左post問佢地做過咩，宣傳又好，澄清都好，至少都講下入到議會點樣發展囉。

但入到黎屌鳩人既post就大把，一係就叫人自己揾料，成21頁啦

算啦 本土派如果咁都輸無野講啦

無哂影到揹住左幾條charge
王百羽呢？

同蟲泰一樣

pin埋比佢地比位佢地都唔識入
都唔知係咪鬼黎

都係個句
如果臨選對前幾個月鳩叫最激口號就上到位
咁以後從政既人仲使乜認真做野

本土派唔係冇人做實事
Eg VL

相比暴動果啲 嘩佢地真係好大罪wo

1. Sell大份 宜家全連登都知佢叫坦克車
2. cv對比其他人係唔差 15年已經做傘兵落天水圍 16年跟青政 17年做選委投咗張屌票
做到今年先踢走工賊陸頌雄 計返佢應該係梁游嗰個時代已經開始做緊嘢
3. 論述係弱 但前面有天崎真係好難超越
佢做到天崎講過嘅嘢已經夠 我覺得唔駛要求佢做到精神領袖級

4.講到最尾 宜家個議會入去真係唔係議政 真係做賞金獵人
選岑咪畀多啲錢gphone 佢地去打國際線
選坦克車咪畀錢佢入立法會車低幾件抗爭 至少睇得爽先
兩者無衝突 覺得邊條team將來有多啲用咪投邊條

天琦本身個人有魅力
今屆啲本土完全唔掂

連登: 你唔投我心水 你建制熱狗

投票係公平既，唔係係連登大聲過人屌人唔投邊唔投邊個就大哂，簡單啲講投票結果代表邊個把聲最大

咁你唔係住嗰區姐

我係問你王百羽做過啲乜嘢呀
係咪即係舊年咁易搶焦點都乜都無做過就話自己係本土黎呃票呀

之前唔知王百羽乜水 , 有條友個個 post 都post 佢張相 , 以前洗板撚俾我 block 左

贏咗初選都唔代表民主派選民就一軟投硬呢堆勝出者
遲下正式選，有候選人喺政綱/選舉論壇表演非常好
啲選民都有機會動搖轉投佢地

呢啲候選人唔一定係熱狗、非初選本土，可能係新中間派

梁天琦其實無咩論述 藍圖

係魚蛋補選全本土力推一條友 先有咁既氣勢

而家咁多話自己本土邊個真係認得你

本土派唔係得王伯羽，天水連線都唔錯

唔關AY事啦講真
當年泛民係打單議席,關鍵一席
就算出黃碧雲都好
都係會話今次投住XXX先,下次先投梁天琦

依家選立會唔同區選
唔係一句你個區就大晒
選得超區就有責任諗辦法令選民識得你

我覺得王百羽都有啲既
乜政治論述都無宣傳過, 就咁sell坦克車都有人撐
唔係個人魅力我諗唔到點解會下定決心投佢

本土派真心唔知乜水，連登風向我都捉唔到

死傻系訓醒未？入議會有得論政？

同意
快啲攞啲錢去宣傳啦

老實講, 民主選舉要赢從來都係向温和靠隴, 有覺悟的人始終係行得最前嗰班, 無論結果如何都尊重多數的決定, 唔係投黎無意思。加油！

推

人地呢唔係上年今年先蒲頭

支持本土 不過邊個參與過 發生咩事WTF
到出黎選就邊位呀你
咁你真係覺得自己支持本土咩

當香港個主流市場都係唔會自己去查候選人政績嘅時候
你係咪好應該自動自覺宣傳嚇自己政績政綱呢
講咁耐又冇人寫個list佢做過d咩、爭取d咩架wor

況且劉頴匡的確係揹住條暴動
王百羽呢？非法集結都無呀

咁我就係問你，佢做過啲乜嘢實績？

呢啲就真係分化post啦

你係真選舉既 有做野就會有人投你

又唔係小圈子

唔好輸打羸要

陳梓維都選到啦
一係岑 一係王
我寧願投個後生有潛力嘅
都唔投個 「有所謂政績」老泛

我就唔知佢係咪泛民打手
不過要講嘅話，泛民同本土都冇一個領軍人物
咁我一定係跟信念投架喇
唔通仲投班支持一國兩制嘅人咩

Btw 今次初選大贏家應該係眾志個班人，雖然唔係我杯茶但起碼可以踢走部份垃圾泛民先

無錯
超區投岑敖暉好過，起碼佢都真係有做過嘢

其實真係唔係好明連登係咁推王百羽做乜
睇論壇佢又唔係特別出色
講啲野無理頭咁 乜野議會坦克車
形象又唔係特別好
打住本土派個名就要投？
利申：投左鄺神 起碼前線好多次都見過佢

本土唔多掂，泛民又有幾掂？
睇過

開始吹風叫人放棄本土含飯民
下一步就係合理化飯民唔服從初選結果

講真，我唔太鍾意王伯喺選舉論壇用佢嘅身型做賣點⋯⋯咁代表佢冇嘢好sell

本土並唔係一個人
而係一個信念

係你有機相信只有本土派進入立會先最大機會代表到你自己既信念

即使好可能被DQ都好
你都信要將本土派送出去大選同立會抗爭

vs定係你想將泛民穩穩陣陣送入去繼續嘴炮

其實乜𠹌嘢係良好嘅論述？
老泛民同白鴿有？有無例子？

熱狗 迷雲就真係論述

有人唔識
支持者唔係覺得自己既宣傳不足
而係屌你認識唔夠

咁投岑敖暉又得唔得

投左本土
但係真係要做多啲
比多啲人知道你地做左咩野
香港人係咁懶
你做得選擇就要諗埋你既選民係點樣

又想叫人唔好投本土要投泛民

問兩句仲要比人屌

好有網上本土派作風

是但啦
根本而家係投票得返個政治表態作用
擺明就係送十幾萬比垃圾洗

但冇辦法架
你又係垃圾 佢地又係垃圾
但佢地班垃圾至少敢出去選
你條垃圾就出去選都唔敢
咁咪送十萬一個月比佢地洗

老實講
我就全撚部都投唔落手既
件件都垃圾
但我今日一樣出左去投
因為都係要個政治表態姐

五毛真係快手開工

實得架 票係你既 決定權係你度

但比我都係投坦克車
覺得佢比較堅定抗爭

利申: non超區選民

嗰啲盲撐只係進一步認證樓主係啱
入到嚟得兩種，一嘢拋條link出嚟，叫佢文字總結下方便人睇/討論又屌，一係一入嚟直接屌屌屌

冇人真係講得出本土派明確路線，有咩政績
呢個post明明係一個好機會教育/宣傳嘅機會

選舉係希望選民投你一票
新人起步主動去sell自己，做多好多嘢，整好晒出嚟送入口現實上係必須

依家調返轉，知名度低但屌人唔主動認識你
你邊位？唔係掛住本土就大晒
一日有咁嘅心態同陳雲怨婦一撚樣

老泛民有喎 人地擺到明就係要和理非 用愛感動共產黨 做忠誠反對派等阿爺賞賜民主比香港
你buy唔buy唔緊要 我都覺得on99 但至少人地好清楚 大把大中華膠支持
本土派又有乜？請問係要帶領香港走向獨立？定係入去議會勇武抗爭？
熱狗雖然on99咁 但係人地個永續基本法至少具體好多

諗返以前
游精係鏡頭前個種港女閪樣真係笑撚左出黎
選到之後仲玩埋啲戇鳩野
最慘係碌撚輸埋俾佢

幫過天琦助選 都未聽過佢

唔係講緊佢哋唔宣傳
只係喺資源有限程度下好難做到好似泛民/ 建制咁大力度宣傳
人哋有多年參選留落鐵票、有多年從政積落資金、有人有渠道去宣傳
咁本土小眾普遍都係素人 無呢d嘢就自然會顯得唔明顯唔出眾
呢個係客觀事實

唔好成日以為香港真係有資格同西方民主國家作對比
拎嚟作比較之前都睇下兩者之間差異 唔係你同藍絲講話美國一早開咗槍有咩分別
連國安法都已經生效埋 香港其實同第三世界國家差唔多

人地問黃百羽面目模糊 都唔知佢政綱係乜 或者只有口號式宣傳(e.g. 身位抗爭)

睇左唔少回覆(唔敢講睇哂) 支持者就只係講得出：如果你唔識佢 係你錯 係你唔夠留意 係你唔盡選民責任

真係睇到我即係濕哂 要仆落去投

資源係少
但坦克車呢個名都宣傳到係人都知架
宣傳埋方向/理念又係咪真係咁難

同埋我重點只係講緊

「佢哋資源有限無能力做到好似泛民/建制咁鋪天蓋地宣傳」

作為本土有所不足/ 值唔值得因為佢哋本土而投比佢哋
呢d就係你了解過佢之後就自行決定
好似大家鍾意講咁

「咁先係民主意思」

係。
不如你問下身邊嘅人當年投票嘅時候係因為認同大黨理念同方向定係因為佢地有句soundbite令人記得

記個有特色嘅名易d 定 記曬你會做嘅長篇大論政綱易d
同埋政綱呢家嘢有幾多人當選後真係會做到我都好抱有疑惑

d本土派剩係識sell自己係本土派就知能力係邊 投佢地可能就係下一個梁仲恆

比人屌完票之後我咸撚咗
真係投黃big雲都唔投比所謂本土
啲所謂支持者真係好倒米
唔gur呀？係咁㗎啦
投票本身都係靠利益/ 情緒煽動
投唔投比所謂本土冇著數之餘仲要比人指住嚟屌

咁傳統大黨selling point 係咩？

咁大個論壇都唔睇
自己唔肯花時間認識 就去屌人

雖然我成個post比班迷本土派屌, 但都要講返, 係王百羽
因為我係理智選民

或者我自己調番轉諗
可能我諗法特別d大家未必認同 戴定頭盔
我自己諗就係

反正初選係一種表達民意嘅方法
其實大家都好清楚佢哋本土派未必入到閘 會被DQ
就算入咗閘入到議會都係玩制度攬炒
咁所以我個人反而會係重視佢「本土」呢個立場多d
話曬都係超區唯一一位打正旗號本土派
如果能夠成功多人投就可以顯示到「本土」係主流民意

花名只係第一步
但你就將第一步就當最後一步

講真除咗毓民，仲有邊幾個你覺得有智慧講呢啲說話

同埋如果想佢多啲人識 可唔可以唔好淨係稱呼佢做「坦克車」
如果冇點留意本土派真係會唔知你講緊邊個

無可否認天琦係各方面能力都係本土派咁耐以黎最出眾優秀既

但事實係當年唔係有魚蛋革命做投名狀都大把人唔識天琦

叫伍健偉收皮先

天琦有今時今日嘅評價係佢本身能力再加上個時機
同埋當年佢受到嘅批評都唔少
一樣大把人話佢呢樣果樣 大把人唔識佢
所以你話咩本土而家做唔到天琦嘅水平其實係唔fair

我都怕咗班友
投咗佢
但唔知佢乜水

班友真係倒米
搵佢地做宣傳真係死得人

班本土義工仲搞鳩楊岳橋同陳淑莊

就算佢兩個有啲野做錯咗，咁樣做都好核突

唔係選嗰啲有問題，係啲支持者趕客，屌泛民唔止，仲互踩其他本土派

花時間認識？你真係當掛住本土就係明星，要人主動返轉頭認識你？

師兄 求下你唔好真係投畀黃碧雲 我諗點都有個好過佢嘅

Sor 真係模糊到一個點

佢哋開始變成佢哋口中嘅怨婦派、熱狗派

Agger
其實今年本土既宣傳真心少
比起2016年 果年大家對本土既討論多好多
一來選舉論壇得果一場 仲要一粒鐘
真係睇唔到啲咩

仲未計而家又多左個字詞叫抗爭派
泛民同本土條界係大眾認知上愈黎愈模糊
唔係跟得貼既 真係分唔清

我贊成選民有責任自己去查證
但又幾多個香港人自己會去搵政綱黎睇
一味屌人唔主動認識
與其係咁 不如諗下有初選結果後
點樣可以繼續將本土意識宣傳開去
打破同溫層先係最實際

屌票嘅繼續屌大力啲
到時輸咗又可以屌香港人冇得救 九月攬炒票投建制都唔投泛民
投區議會嗰陣有人開過post 話有個阿伯唔識點去 問後生仔 唔知比人以為係藍屍鬧咗獲 個阿伯嬲到返屋企叫晒全家投獻世
繼續屌票啦 可以將潛在支持者屌到去對家 我去含老泛民雲定射比獻世都叫有聲多謝支持聽下
所謂本土：屌 叫你就投啦 唔知條友乜水唔識自己搵？躝開啦

唔撚係打本土旗號就一定投你唔好搞錯

14年之後高登搞區議會然後佢整咗個天水圍民生關注組
你同我講聽都未聽過
政治bb撚

依家初選咋 班友去到真選都係咁我懷疑班友係国安嚟

第一次聽
唔講allinhk
初選論壇都有兩個啦屌
仲咁多正皮

唔係
本民前點解連街坊都撐
係因為佢哋捍衛年宵小販開檔，幫手掃埋地

搞乜突然咁多post狙擊本土派？

黎到最後兩個鐘 好多「本土」搞唔掂唔ok既論述
點解呢可？

希望只係班盲撐粉係咁既心態
班本土可以認清缺點改善
如果唔係我會好後悔投左比佢地

勤力+on9
當年高登區議會計劃出身,on9仔辭撚埋工走去選,朝早5點中午晚上宵夜時間keep住街站,最後輸撚埋,你問天恆街坊就知,當年有呀伯見佢咁勤力落選喊撚埋
never give up理念
第一次本土意識立法會開始時又係咁多人,當中大部份人仍抱本土理念有幾多？？當年本土直頭萬人插係萬人插呀,飯民熱狗政府插到地底泥咁,經歷地底泥仍失敗中爬起參選總想點？今時有幾多人係因為有marking 先話自己本土？

如果用心睇劉澤鋒份政綱
佢一定答到你下嘅野....

冇時間睇超區論壇 只係聽連登仔講過王百羽 完全唔識佢

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既人

唔同啦，今時今日本土派高調少少都俾人拉，好難好似梁天琦咁可以咁放。

成個campaign唔係35+為咗議會抗爭咩?就係確保35+，先要有初選，聲稱唔想嘥票。而家又話唔知咩係抗爭派？到底點架？35+嘅支持者到底搞咩？

講真
要宣傳好我不如投眾志

自己唔留意時事政局，仍然好似廿年前咁要等人餵到埋口，跟住話人唔多掂
班本土素人擺街站同網絡宣傳多過傳統泛民十倍啦，起碼勤力方面非常之掂。自己唔睇就話唔知，成個阿叻咁
你覺得班泛民勁啲，係因為你成個意識仲停留喺五年前呀，完全冇進步。而且完反映港人特質：速食文化。要班崛起三四年嘅後生仔，名氣口才瞬間超越浸左二三十年嘅老泛民，思維離晒地
而家我哋就係要支持佢哋逐漸進步，慢慢侵蝕泛民嘛，邊有可能一兩次選舉就有二十個梁天琦一下掃除所有泛民㗎
俾啲耐性支持佢哋進步，而唔好喺度冷嘲熱諷或者散播失敗主義啦。

其實我以為有心初選嘅人，想自己支持嘅派別出選嘅人，應該會留意多啲

利申政治bb撚一個
想問下係咪政治大學班可以投多幾票
而政治bb撚只可以投到1票?

一早出左啦我個post

樓主分化 拉 blocked

我第一個post最後一句己經直接講左
只係叫本土派做好少少宣傳

你打一大堆野黎引戰，咁叫宣傳左？

老實講係魚革之前咪都係冇人知新東有個候選人叫梁天琦
不過咁多位本土派冇天琦既魅力都係事實

政府嘅權力由人民賦予

明呢句就知香港搞成咁，最大責任係邊個

啱，現時本土派真係缺乏政績。不過本土派因為反修例運動先再掘起，係要時間浸啲政績返嚟
不過真係希望佢哋唔好只係得口號，食天琦個名

如果本土派入面表現較多嘅，呂智恆，張昆陽都值得學習

咁緊係唔只呢個post先咁講啦
但指出入夜之後愈來愈多呢種post啫
繼續討論

老實講投票之前了解下唔同候選人都係你既義務啦
人地2014開始做
你自己未聽過走去屌人憑空出世
會唔會有d搞笑

陳雲？如果發少d癲或者有得諗
可惜...

就算身為本民青政支持者既我
都認為唔好過份吹奏梁天琦
佢都唔想俾人攞黎玩個人崇拜

樓主走先
大把人係2019先開始睇政治新聞
但本土派除咗立場
應該要有多啲賣點
起碼比人大約認得到
始終中老年人先至係票源

有政績就唔係素人啦
唔通投啲二十幾年都做唔到嘢嘅廢柴咩

是但啦 屌票都唔稀罕我地嘅票

咁想問下點解仲要上論壇仲要做宣傳?
選民自己了解咪得

分化post 係本土就應該當自己人 如果唔係點增強本土勢力

2019 年係咁易搶票既一年，都可以無咩亮眼既實績，真係好難交代
利申：投左劉頴匡同岑敖暉

omdb唔通好掂？講甩皮甩骨邊夠泛民d政棍離譜呀。

唉

如果最後傳統泛民輸哂，而傳統泛民支持者九月投哂白票，你估本土派又會贏到幾多席？

到時本土派又會屌白票黨做咩浪費選票，做咩唔顧全大局，做咩放棄35+ etc。情況係咪似曾相識？

所以講到底，兩個派系參加得同一個初選，就係自己人㗎啦。如果唔係，學熱狗直接九月選咪得。大家都係想35+先加入初選。
所以大家唔好分化啦

閘都入唔到/冇入過有咩政績呀高手,而家有政績個班10有9都係出賣嘅政績就要換人架啦,20幾年都係泛民,換本土試都好過繼續用而家班老屎忽啦

姐係你去見工 唔使寫CV唔使寫信唔使sell自己
間公司有義務去了解每個candidates嘅background

支持佢地進步咪就係想提醒佢地宣傳做得唔夠要改善
點知掉返轉頭比人屌唔留意政局

係啊，所以我prefer揀啲有政績嘅本土派
落選嘅本土素人，希望明天唔好怪選民愚蠢唔投自己，真係花啲時間浸下先

王百羽由上一屆區選已經開始做緊野
唔係啱啱果屆，係再上一屆
應係點都唔算係空降

你up乜撚？
論壇係比人更清楚佢地既諗法理念論述
睇選舉論壇咪係你去了解佢地既途徑之一

老實講本土已經成撚日擺街站
有d仲紮根左地區好耐
但佢地就係缺乏經費又少出鏡機會

佢地始終好難好似大黨咁reach到咁多選民

點住好多本土派7點鐘開始擺街站
換黎既係人人屌佢地冇宣傳

咁不如你講下佢地仲可以點宣傳？

下，政績一定要入到閘，有權位先做到？抗爭政績喎。

呂智恆已經係例子，劉穎匡都做咗好多次搞手工作，張昆陽國際戰線工作，黃之鋒國際名人。
我唔係話唔支持素人，本士素人同泛民我一定揀本土
但有得揀，我會考慮本土立場之餘，而有抗爭政績嘅

咁你係咪expect佢地可以寄文宣入屋定擺街站擺到派到比所有選民？

有冇呢個人手同金錢啊？

無錯，所以我都喺呢個post 問左好多次
王百羽到底做過啲乜嘢亮眼既實績？

講得天琦有政治魅力，橫空出世，應該係2017之後先睇新聞。

連登入面都唔見得宣傳好多
講真我淨係知道佢叫坦克車
同埋話會靠身形擋住建制 (但呢樣野根本冇用)

如果有本土論述加埋實績我一定投先
而打國際線/有實績比起純粹有本土派立場但冇乜其他嘢睇到嘅
我會揀啲做到嘢嘅人

我覺得樓主標題起得唔好
我絕對唔係覺得本土素人因為廢因為差，而無政績。
客觀因素係因為佢哋出道時間太短，才無政績show出嚟。
依個客觀因素唔係佢哋嘅錯，但都唔怪得我寧願揀呂智恆而唔揀鄒㗎

咁咪要諗下點樣可以係有限資源下做到最大效果囉
連登唔使錢喇掛
樓上講出個政績post又話唔要餵到埋口比free rider
繼續攬住班高質選民過世啦

最簡單，舊年有無入過紙搞遊行？

無惡意 純好奇
想知道你地覺得本土唔掂嘅人
最後投左邊個而佢嘅實績又係啲咩

有巴打講左喇
樓豬pin唔pin呀?

其實樓主可以自己去坦克車FB page睇

《進不求名：以初選破局 讓本土派成為主流》
► 五年過後 本土派已成主流

2017-18年，本土派經歷政府以DQ打壓，泛民更割蓆對本土派一沉百踩，香港人卻一邊被泛民愚弄，一邊被泛民誤導而唾棄本土派，令本土派支持者近乎心死。

2019年，香港正正因爲被港共政府步步進逼而不得不進入全面抗爭。本土派的支持者沒有繼續怨天尤人，而是相繼歸隊，繼續與香港人同行。光復香港時代革命再次響遍街頭，香港人亦記起了本土派五年來未曾放棄的信念——必須拒絕港中融合，才能捍衛香港人，捍衛我們生而為人的權利與價值。

2020年，好多香港人已經變成本土派的一份子，其實大家都心裡有數，本土派已經成為香港主流——本土是香港的希望與出路。

經過五年，我有絕對信心的說：

今日，本土派就是主流。願意守護香港、堅實抗爭的香港人，就是本土派。

► 以投票展現本土派成為香港主流

「選舉近了」，香港人又再看到泛民蠢蠢欲動，對本土派光環虎視眈眈，貪婪地吃著手足的人血饅頭。今天本土派正承擔著香港人的希望與意志，我們必須清清楚楚地讓泛民知道，他們才是香港人需要摒棄的瘀血。

本土派參加區議會、立法會選舉，由始至終都是希望顯示香港人應該選擇本土抗爭路線作未來出路。如果同樣是希望利用投票去彰顯香港未來的抗爭路線，為何我們不可以利用初選，趕在9月存在 #DQ風險 的不公選舉之前，顯示出 #本土派已經成為主流， 已經得到 #民意授權？

如此一來，#國際線 就會看到本土派的聲勢，而非只有新泛民。

今次的初選從根本上就是本土與泛民的 #二元對決。而不是如某些人所言，參加初選，就是泛民。

2016年時，他們以初選和雷動作擋箭牌，拒絕承認過錯。四年後的今天，我們就反過來利用他們的初選，用他們的規則去打敗他們，使他們輸得明明白白，輸得無地自容。我們不只要在正式選舉裡徹底贏過他們，更要讓他們從此以後再找不到藉口，要徹底認命，並於香港政局中退場。

如果本土派不參加初選，而直接在9月的選舉和傳統泛民對決，我們都知道，到了那個時候，本土派在未能對外證明自己的民意以前，就會被DQ，香港人剩下的，只有絆腳石泛民得益而沾沾自喜的樣子。香港會一直沉淪下去。

► 天時地利人和 本土派必須出戰超區

至於超區一席——如果你在 #五區公投 失敗過後，仍然相信需要一個全民投票的民意彰顯，超區就是那一個選擇。

今次，同樣是全香港人民可以投票，但只需要投一個人，一個議席。而且，在初選裡無需考量「#策略性投票」，只需要全心全意去投最相信、最希望見到的出路。

去年那麼多的本土派手足當選區議員， 我們不需再擔心沒有地區椿腳，不需再擔心沒有足夠提名，終於，我們擁有了天時地利人和。

在超區選舉裡面，對手只有泛民，我們也只有一個本土派代表。簡單直接地，用一票去證明香港人到底選擇本土還是泛民——大家亦不要再在投票時說含淚，投完又說後悔。

五年以來，我從沒放棄，堅信本土路線。要對外證明今年本土派成為了主流，投票就是最有效的方法。請各位相信本土派，相信 #堅實抗爭 才是 #唯一出路 的香港人不要放棄這次的機會，讓我們在7.11-7.12的初選，不再猶豫，清楚明白地逼泛民，乃至中共，誠實面對香港人沒有保留的堅毅意志。

無天於上，無地於下。身當矢石，背城一戰，無有二心。

我投左
1. 劉頴匡 - 民陣遊行俾狗ban 左，自己上身搞，於是咩左非法集結同暴動
2. 岑敖暉 - 雨傘後開始成材

咁你都岩既
下次叫本土班人好似劉穎匡咁上連登分享下
唔係都叫冇做好宣傳

喂樓主Pin啦

其實35+最理想係5050
即一半傳統一半素人
傳統可以食返晒傳統選民票源
非傳統就投晒素人
如果過多參選傳統泛民
會吹白票
如果素人太多
又好難配票
某個較有知名度嘅只會變票王分薄晒全體票

上網search政績嘅definition先打第一句啦

你想講實績嘅,咁的確有正面經驗嘅人係比冇經驗嘅人優勝

你用本土有正面經驗vs本土冇經驗有咩意思,你都make up左your mind

我只係想講比起有大量負面政績/經驗嘅人,大家理應傾向俾機會有政治理念嘅新人

我諗其實劉算係本土派？ 咁係新東中佢係比較多大家眼見到嘅成果/行動

岑成才你係指邊方面？
雨傘後佢沉左一段時間
冇太多留意到佢有咩新嘅政績

選民係有責任去自己主動了解政綱
問題係莫講話香港，就連行左民主咁多年嘅西方國家大部份選民都係跟impression投，有幾多個真係會跟曬啲咩選舉論壇呀政綱個啲
上面屌人唔主動了解個啲，無錯係屌得岩，但都要貼地啲諗下少人聽過都係佢缺點之一
鄺俊宇個marketing就幾掂

啱啊，好似我同同學，甚至老一輩好似我老母其實都唔知投邊個，好多新人，少宣傳，明白泛民過去廿年好似好廢，亦都想多啲本土派入去抗爭，但唔知需唔需要留少少泛民，始終係議會有經驗，到時候睇公投結果再決定

好，其實我哋嘅立場係相同

原來你諗住有得係議會入面坐定定舉牌仔抗爭？
果然係泛民

我都係咁諗
假設只有本土經驗不足vs傳統大黨冇特別成果
我會揀本土
傳統大黨做左咁耐都冇破局
憑咩要我再投？
大黨過去咁廢就係因為知自己十拿九穩
佢地要見到有危機先會投放資源做實事

禁蒙面法司法覆核
係，司法系統係死左，但唔代表好似王百羽咁咩都唔做

我無人請因為我無經驗
我無經驗搞到我無人請

點解唔俾機會新人試吓？尤其你明知舊嗰批係咩人嘅時候

其實真⋯⋯

VL又真係有wor

我叫本土派係個post貼下王百羽文宣政綱比我pin叫左廿幾頁都無

仲浸？做中國人啦
移民算撚數啦

所以我咪投左佢
我係問緊嗰個王百羽有無做？
舊年咁易搶分都可以咩實績都無做過咁，點投得落手？

我都係呢幾日先聽過佢個名

雖然難聽，但泛民起碼生存左廿年～
你睇梁游～仲俾港共鞭屍緊～
另外個個唔知乜名，衰倒插國旗個個，直頭好似係議會消失左。

所以就算投激烈d新人d後生d～ 我都揀立場姐姐個堆～ 始終議會線唔同街頭線，入到議會當街頭咁抗爭，好快踢出黎，你估班保皇真係柒？就算柒都有高牆撐～ 球證旁證足總足協啊～ 入議會本來就要有心理準備跟中共規則玩，我覺得要一d識玩會玩有知慧又死得慢頂得住～ 而且要識得合作～ 否則35+入去～ 咪分3隊4隊～

其實我都唔識邊個係王百羽
就連張崑陽，我都係知道名而唔係好清楚佢為人
因為我係17 18年，DQ事件後先開始關注香港政治，而確實更多嘅係睇到泛民嘅人or本身有議席嘅人
但我有好多清楚為人、熱衷政治嘅大學同學同朋友
我願意相信佢地嘅推薦，study完佢地兩者嘅政綱後投咗佢地

當年佢係同陳雲係偽本土派中唯一最高學歷
俾左好多假希望呃左好多人上釣

仲覺得唔好激嬲共產黨就會冇事？港版國安法過左啦

我咁睇 你覺得岑優勝冇問題
但唔需要覺得王係垃圾
或者素人需要嘅係時間同資源
如果王真係差到極點嘅 岑都唔會咁講

岑敖暉: 希望王百羽一齊贏

本土派要證明自己做過野先

ok 我收番
不過佢真係說服唔到我

啱啊，所以要即食，當然揀有經驗嘅本土
素人真係未知佢能力

老老實實 你班本土打手正正經經整張類似坦克車咁既文宣正正經經宣傳唔得咩

又係咁打一大堆野就當講左，蘋果出文都唔會打咁多字𡃵

一味剩係識屌人唔了解，對你地啲宣傳好失望

認真，你覺得我pin完啲人會說服到去投你咩
乜野勤力+on9聽到都老尷⋯

而家未能夠支持佢唔緊要
梁天琦當年都好多人屌佢
我覺得最緊要嘅係比一個機會素人得到公平嘅評價
而唔係一開始就踩左先

講到尾你揀咗泛民？
又政績又經驗
咁成世都泛民永續賣港囉

呢個真
我媽咁多年嚟都係投傳統泛民
但今次佢投劉穎匡

以選民去類比消費者並唔洽當
選民係有責任同義務
去決定自己國家既前境
但係消費者既係無呢種責任
好多人就係以消費者心態咁睇先會出咁問題
無奈既係香港喺民主教育方面做得唔足令好多人墮入呢啲謬誤

林鄭都講過啦

得罪講句，泛民主派班人選真係好撚柒唔掂

佢咪又係偷陳雲啲橋嘅反骨仔

你上google快撚過叫人啦
唔去搵咪算囉
少你一票又唔係差好多

所以咪大把人唔鍾意都照投販民
大把人都係俾本土FANS先會黃轉藍
仲要係深藍個隻
之前投泛民,眾志既廢老前廢老後,屈唔毛,就左膠,大中華膠
呢班仆街垃圾唔死,本土肯定一世唔會主流

本土打手
笑撚死人咩

係你問問題我先答咋
咁撚得閒做打手咩
整文宣關我撚事
點同樓豬你咁有心機做狙擊手呀

謬你老母誤咩
全世界有選舉就有選戰架啦
講到咁離地訓醒未

我就跟派別投既
超區投國際線
新西班本土個個都唔係好熟佢做過乜
但伍健偉班支持者好落力係連登幫佢拉票之餘
仲會喂到埋口cap晒比你睇佢做過乜
一目了然 唔係得把口
所以對佢有好感 投左佢
呢一票係班支持者幫佢拉返嚟既

明唔明pr真係好重要
坦克車班fans到依家都仲屌緊人唔識佢

超區坦克車 係有料

天水圍連線係有wo
唔批咁解姐

老實講你講有咩本土做得野多就輪唔到黃百羽既

我亦唔係話本土就一定要撐

但如果吹到話人係空降我就覺得好撚好笑
屌人空降之餘仲連叫人主動了解下候選人政綱呢樣野本身都錯咁
仲笑人係屌票同「攬住班高質選民」啦
最好就個個上連登開post講自己政治政績

的確本班人未算做好做足
既然班選民咁撚懶佢地的確係應該諗方法去reach佢地

但自己懶到仆街仲大條道理屌鳩人
真係好撚好笑

其實九東李嘉達同超區坦克車我都係呢幾日先聽呢啲名
我本身諗住投譚文豪同鄺神
但諗住既然傳統泛民都係屎 佢2個又一定夠票
呢4年都睇到係咩局面啦
我不如試下俾機會啲新人 支持本土
可能有新衝擊呢

屌你有無睇呀，我揀有經驗本土呀屌你
最撚憎泛民，我點投呀。
我係話有經驗本土，同本土素人，我揀有經驗本土呀
所以我prefer呂or劉多過鄒呀

但如果只有本土素人，同傳統泛民揀，我都一定支持素人！

我要狙擊就唔幫你地pin啦
柒少陣啦

連登仔成日覺得自己統治世界

資源就俾撚哂泛民
轉頭就屌本土素人冇政續
走去投啲二十幾年都做唔到嘢嘅垃圾

利申：我覺得投咩代議士係反映緊選民嘅思想
唔想獨立》咪投泛民
想獨立務實抗爭》咪投本土

仲覺得唔跟佢規矩玩佢做莊既遊戲都得？ 港版國安法過左啦

係呀 笑撚完仲未宣傳
咁你係道講經咩

我認真睇晒
但成篇都淨係sell緊本土concept同踢走泛民
我都仲係唔係好知佢入左去之後會想做啲乜

缺席審訊同路人令 王百羽 跌左我呢張本土票

王百羽在初選論壇上，被嘉賓問到會否對熱血公民立法會議員鄭松泰的評價時，指從一段流出的錄音中，鄭松泰指自己是「扮本土派」，投票支持他的人是「白痴」，王百羽斥「作為一個人，佢都唔應該咁講。」他又批評鄭松泰沒有本土派的堅實抗爭精神，指當民主黨立法會議員黃碧雲亦衝擊主席台時，鄭松泰仍坐在位上，「令到香港人非常羞家。」鄭松泰回應獨媒記者提問時表示，自己並無收看初選論壇。他指初選屬泛民主派初選平台，他無參與亦不在場，表明合乎道理便不應評價，他回應亦對參與者不公平。鄭松泰拒評王百羽言論，內容亦對他不重要。他又籲「大家專心做返自己嘢，有價值嘅嘢」，又認為民主派初選不應「比人覺得搞個初選係分化泛民」，「泛民之間互瘡疤咁。」

我又唔係黃百羽
又唔係天水圍連線
又唔係佢地義工
宣乜撚野傳

只係想講參選人同選民係一個雙向關係
選民都要負返選民既責任姐
選民唔願意去負呢個責任
再將呢個責任shift去參選人身上
係講唔過去姐 同選戰都無關係

算啦你

本土派比人打壓左幾年
係今年先絕處逢生
所以你唔識佢地係一啲都唔出奇

我都睇哂，都係啲煽情野
非本土派邊會得閒花時間聽你講故仔

佢哋出盡奶力去推投票就知道係唔想付責任啦
攬炒獨立，從來都唔需要代議士幫手
睇下勇武人數，罷工參與度，移民人數都知咩事啦

但呢個就係香港依家既現實
咁係咪都要搵方法面對 做更多宣傳先

簡單啲講2邊都係條路自己揀仆街唔好喊

正解

政府嘅權力係人民賦予

咁其實政治係光譜黎 唔係非黑即白
Gphone 同岑我會認為係本土同傳統泛民中間嘅位置
都係個人觀念黎架姐
佢地同typical 本土派最大嘅分別我覺得係佢地「相對」溫和

利申可能講錯個人意見only

巴打你都講得岩
不過比較番鄺仔 都係冇講政綱
是咪初選大家都唔想show政綱住(/未寫)

我是鄺俊宇。

四年前，我以「一雙手 一支筆 十年從政」的信念出選立法會選舉，感激香港人的信任，我有幸進入議會。四年來，我緊記從政的初衷，堅持為貧苦大眾發聲，堅持站在弱勢一方與強權周旋，堅持危難時要與市民在一起。

由爭取訂立《動物福利法》保護弱小動物生命，到爭取各項福利政策要讓老百姓過好日子。四年來，感謝大家的照顧，尤其自去年之夏開始，你和我都成為共過患難的手足，你見証過我堅強之時，也目睹過我脆弱一刻，老實說，原來遇上過的意外都不少，但我知道大家都很著緊我，謝謝你，這也是我繼續堅持的力量，無論面對多大的壓力，我們都會團結一致，繼續為守護這片土地的價值而戰。

你還在隊伍裡嗎？我知道你還在的，雖然面對的形勢越來越艱難，但我們捍衞的只不過是最基本的自由吧？就算強權要用高壓的手段想我們屈服，香港人都遇強不屈。這一年來，我們令香港人重新認識香港人，原來我們是如此的善良，原來我們是如此的堅強，原來我們是如此的深愛這個地方。

接下來的一場仗，一點都不容易應付，但我們都準備好了，我們也相信「香港人已經準備好了」，約定過「齊上齊落」的香港人，這一場仗一定能團結一致，打得漂亮。

我是鄺俊宇，我參與超區的民主派初選。

香港人，一齊上。

5毛POST都咁多正評???

首先何謂本土？
拒絕大陸、拒絕大中華，支持香港文化、反大陸化，一切以香港人優先，係咪咁？
如果係咁其實毛ee gphone都係本土派喎

有無人知破局係咩？

掛個本土派牌頭
就可以得到選票
太容易了

唔小心負皮左

講得好岩 2016到依家仲淨低既 得返佢咁濟
坐緊有 被DQ既又有

初選投左岑敖暉
起碼係前學聯

short term嚟講做多啲係好啲
但係long term應該係要着重提升選民質素

試吓調返轉諗

泛民咁多年都冇做過野

係咪要換新人...

雖然大家都係冇政綱
但鄺神光環太大
唔使政綱普通人都會知佢做過啲乜
相對本土嚟講起跑線已經唔同
本土想突圍而出就應該要比佢做得更多
如果唔係好輸蝕

黃百鳴我就識，王百羽係乜水

不要再説了.jpg
呢啲topic一拉過去 講好耐都講唔完
我都係想啲人與其用咁多時間開po屌
不如去做多啲實事
我估樓主用空餘既時間屌左咁耐都仲未睇返啲選舉論壇

2票已投呂智恆+王百羽

鴿公都講香港人優先係證明咗民主回歸、建設民主中國路線同法治有險可守再無市場
DAB個中文全名叫民主建港同盟喎，唔通佢就係民主派咩？
咁DAB都支持普選架，不過係831框架底下咋嘛

呢度大把人見到素人講野又啱聽就先入為主當人本土㗎啦

佢明明話自己係進步民主派喎

點解寧願投泛民、投鄺神
係因為呢7個人整係個樣都甩皮甩骨
呢個初選論壇佢問人地民主派嘅黨規係咩
然後話人地未放低中國人包袱
聽完整係覺得佢個世界觀好細
而且仲未知道立會遊戲規則係咩
佢只不過係食住本土派條水上位
連當選區都未做好
學人做雙料

新西張可森同天水連喺論壇表現都幾好
一定好過郭嘉麒嗰啲顧左右而言他

其他區就唔知了

真係未聽過咪自己去睇下論壇了解下再投票
唔係下下都要餵到埋口先話唔好食
建制一年365日都做蛇齋餅糭promote緊自己
又唔見你因爲咁而投民賤聯

本土定義真係唔識分
朱凱迪，之鋒等嘅眾志，黃台仰，陳浩天，梁游，都有人話過唔係本土

所以話本土派距離成熟或成形，其實仲有好大距離

因為唔係佢嗰區所以唔係太熟
但印象中區會嗰陣都只有強調自己係素人呢個身份
出嚟話自己進步民主派應該都係今年嘅事？

換左許勇呢d

你講外表？咁涂謹申好靚仔？

我咁睇
冇人天生有議政能力
素人同大黨黨員擁有嘅資源差太遠
你要咁比嘅細黨/素人永遠都輸
從來細黨要有noise 都係由狙擊大黨開始
你可以唔buy 可以笑佢地講野柒
但你講咩遊戲規則就太天真
國安法已經話左比你知規則每天都在變
只有中共先會跟到佢嘅規則

其實投本土派，係因為本土派即係香港民族主義急需要有代表人物
唔再畀劉慧卿、李柱銘呢啲舊電池嚟代表香港人
Gphone同Lester始終係進步民主派，佢哋唔抗拒本地派，知道香港法治已死
但佢哋又係咪支持建構香港民族主義？
其實見到Solomon endorse Sunny Cheung都好意外
亦證明外國對香港民族唔係鐵版一塊

宣傳能力都係一個人綜合能力嘅一部份
選佢入立法會都想佢draw到最多既attention啦係咪？

泛民嗰啲就算啦，因為有眼睇所以我都冇提佢哋
以我認為新一代嗰班都可以叫本土，分別只係表達手法方面

岩 我死都唔會投傳統泛民
泛民20年未掂過

但唔係新就投
都要有料先得

咩叫傳統泛民
你邊區
如果新東 慢必唔叫傳統泛民掛

有咩黨做左十幾二十年，果d咪叫傳統泛民

最少要有啲認識先啦，例如王百羽 呂智恆其實做咗好多年嘢
突然彈出嚟話自己本土都好難支持你

天琦當時都冇政黨背景
都係素人都係由0到現在
假如冇議政能力當區又冇實質做啲咩
而且人格魅力同知識係佢身上都未睇到
係咪值得我地寄予厚望

係 許勇係民主黨叫做好啲 （許之前話飲水思源唔退民主黨 咁冇所謂）
但係 王百羽直接講需要肢體抗爭 之前又話邊個打得就入立會

呢個po就係話緊佢地唔識王百羽，同話王無論述喎

朱heidi係個幾特別嘅例子
heidi嘅問題主要係佢係傳統左翼，對於本土派推崇嘅民族主義有意識形態上嘅反感，但佢所做嘅野其實都幾符合本土派嘅價值

我覺得一個好大問題係舊年區選彈出果班好多淨係識係區會政治表態，地區工作做唔夠真係好倒米，令到本土派或青年參政果班比人印象差左好多

利申：油麻地南居民，未見過胡穗珊係本區做過野，真人都係見過一次咁大把

吓
本土派梗係要一個月搵十皮架啦
話知佢讀OU定Ive咩

雖然我投本土 但我100%認同你講嘅

我老母就係當初含淚投左比個做唔到野既黃營
依家日日都屌柒佢一次
憎到話寧願當初投比建制

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

我連佢地點樣本土都唔知，政綱又唔清晰

講真 雖然我都投左本土派
但係可唔撚可以做多D宣傳呀仆街
屌佢老母google佢理念都搵撚左半粒鐘先夠料理解到
入左去之後有乜計畫又唔知

即係話佢曾經同鄺俊宇同時喺衝突現場？

投左

最好又有傳統泛民又有本土, 攬晒黃絲政治光譜選民.

入到議會, 全傳統泛民又無政治力量, 全本土又唔熟議會規距俾人玩死. 兩邊有D 咁先發揮到最大力量

佢畢業冇幾耐已經喺天水圍搞地區工作
自己冇留意就細聲啲啦

你都知佢叫坦克車，仲問sell乜

老屎忽論調
冇經驗唔知做過乜就唔承認人
做過乜google下都睇到啦
大部分素人都係區議會走出黎做緊社區工作
每次出去遊行洗唔洗登報同人講呀
冇做過嘢？你google都唔撚肯呀

有搞同做得好唔好兩回事黎

唔係屌票
屌你懶咋
投票前Google都唔肯
訓喺張床度等人光復香港

咁咪係問題囉，你要普選贏係咪要人人識你先得呀

你肯開個post屌人哋宣傳少都唔肯google下啲候選人政綱

宜家樓主係冇睇喎
冇睇同睇咗有意見係兩回事

真係要日日擺街站
唔係講笑，人哋唔識你就要握手票架啦

本土派- 何志光

下 狙擊民主黨先令我覺得佢ok
民主派黨規呢樣無錯
佢地有中國人身份認同就番去做中國人
我就無
所以我就唔撚投民主黨

泛民係好多人做緊議員，大把資源宣傳
體諒下本土

你覺得一個素人可以做過啲咩大事
黃子悦暴動罪夠未
你呢句嘢根本適用於天琦

原來你見到張名單，係憑你識邊個最多，聽邊個名最多 就去投，明曬

根本就係成班政治冷感，好簡單問你地初選名單一出有無每個了解

起一起底

個個話本土派無宣傳係咩事
你唔去follow人地fb ig
投之前又唔自己google下
人地搞街站唔通要去埋你門口搞咩
大把文宣台做埋政綱懶人包

呢個post充斥住打手感覺

至少都有follow 之峰 Lester 掛
明明佢哋都有endorse 幾個本土派

認真 好難相信樓主唔係pr高手
而且重要係技巧高超嗰種
大家起底睇下佢出幾多po就會感覺到

屌你老母青山城邦派跟埋你個死唔斷氣嘅老屍落地獄啦

所以班老一輩會投白票
神邏輯,佢地有意向就會係初選反映架喇

老一輩又累死香港下一代

永續飯民囉！

新東呂智恆，有做實事，但區選俾新同盟累死

你放心都得啦
出邊啲黃絲 立場 蘋果 D100 城寨 先係主流
傳統泛民+立場JerJer 呢啲入硬

你少同佢地擔心啦

林鄭一聽就知係9 up啦，佢夠話自己係香港老母，但睇天琦之後嘅言論，民族黨集會，到佢坐監之後睇得出暫時佢係無變，而等日如果佢變到唔可以再代表我，我就會批評佢

佢哋好多本身已經係區議員，一直都有自己主張同理念，自己冇留意就講到人哋選前先出嚟呃飯食咁。
好多個由一六年同天琦、堡主呢啲本土名人拍住上頂到而家，你而家講到佢哋係借天琦上位咁？
未計泛民本身多資源宣傳，你咁樣一句「之前未見過」就discredit晒佢哋一直以來嘅付出，好L嘢。

想問下有無本土候選人果d政綱懶人包
即係一張圖講重點果d
我識google 我老豆老母唔會架嘛
一張圖係whatsapp周圍sd 好過你派傳單
好似超區 我老豆老母淨係識鄺仔，佢又唔知邊個先係本土

你講既野唔會發生，就算投票結果出到黎同你講既情況一樣，佢地個協調機制都會俾至少一隊老泛民參加。以上你我剛剛聽戴教授講既感覺，即係話唔一定100%跟初選結果去決定參加隊伍

明明好多有論述但佢哋唔睇

泛民呢啲唔係叫論述喎
只係你幫佢地歸納

根本係得陳雲嘅城邦先係論述
起碼有掂 制度文化同民族
但偏偏佢嗰套係唔work

泛民司徒華嗰陣玩大中華
但呢5年 佢係無任何論述
主流話攬炒佢就攬炒
完全唔知自己想點
只係一日到黑 民主自由啲大路嘢

本土唯一有嘅係得獨立
唔講得獨立就唯有制度内外抗爭
但真係點定義民族 點去獨立就仲未有大鋼

王百羽都唔識好打極有限

【初選後又點？】分區精準配票再挫建制
分區配票攻略

P牌推唔到 幫下手 開新POST又好乜都好

老實講 鄺俊宇英文唔好 都做唔到國際線 反而許智峯英文比較好就做得

黑人問號？我冇講過你講嘅野。鳩屈？

咁你咪投比big雲囉

自己去

睇曬參選人做過d乜啦,垃圾選民

用以前個標準，同而家比？
你都幾撚好笑，食花生批評幾句你就叻
而家乜撚嘢時勢呀 淨係抗爭、支援手足都有撚排忙
瞓撚醒未 仲學人講議政
議你老母呀

//選舉聯盟由六個傘後本土組織於今年4月組成，包括青年新政、長沙灣社區發展力量、天水圍民生關注平台、東九龍社區關注組、慈雲山建設力量及屯門社區關注組，聯盟以「香港民族，前途自決」作為競選綱領。 除了游蕙禎，青政發言人兼新界西總幹事黃俊傑和天水圍民生關注平台發言人兼社區幹事王百羽會合組名單參選新界西；而東九龍社區關注組發言人陳澤滔則出選九龍東。//

幾撚多唔知乜水彈出黎收割

冇野投

無話幫邊個，但你真係好柒

唔好忘記果陣係熱普城
好多人係係因為毓民抗爭表現先信佢地個選舉聯盟, 點知選唔入就反面唔認人

拎唔到？你玩鳩我？

利申反對2020假選舉

係咪學你擺低個先唔柒？

對唔住，新關心社運，新了解本土派係唔係就唔需要去識佢？

即係新票唔緊要，早講嘛，咁可以唔使諗投邊個嘛
至少投少一個

佢地又係果D我識得早D
我威D

你咁串，會俾人屌

有同感

你除左識打稻草人之外仲識做乜？

嗰陣黃俊傑處理失言事件處理得唔好,喺呢件事之後青政喺新西嘅助選都無之前咁積極,

班本土見黃俊傑咁樣嘅時候,咁對佢點都會失望,從而投俾另一個當時打正本土旗號嘅鄭松泰 (咁就呃到一班本土投俾自己)

點知選到入去就被爆“同梁游扮friend”,話自己唔係本土派

所以鄭松泰係合本民青+熱普城嘅支持先入到去,佢單靠熱血公民+城邦派支持者應該唔夠票入

//誤傳時代力量赴港站台 黃俊傑辭任青政發言人
立場報道

2016/8/19 — 18:23

參選立法會新界西選區的「青年新政」發言人黃俊傑，為誤傳時代力量赴港站台一事，向黨申請辭任發言人一職。

昨午，網媒《本土新聞》發表報道，引述黃俊傑表示，台灣政黨「時代力量」將派員赴港為青年新政站台，包括立法委員洪慈庸，但時代力量後發聲明澄清並無此事。

黃俊傑今午稱因其處理失當，令《本土新聞》引述錯誤消息，嚴重影響青年新政之名聲與《本土新聞》的公信力，為此申請辭任「青年新政發言人」職務，接受青年新政內部聆訊。//

傳統有用 我地洗劍走偏鋒？

唔評論本土派啲人選，
只係想問下點解啲兒登仔自己唔睇選舉論壇
唔識啲候選人繼續擁抱泛民舊電池可以講得咁理直氣壯
唔知個醜字點寫架咩

去投票見到d人政綱
一啲具體既野都無
真係唔知佢地做到/會做d咩

咁我唔認得佢
可唔可講下佢做過咩先
基本宣傳pr 都要架

落多啲區，參考下泛民點昆鳩啲民眾
be humble
食埋中，老人票

咩原來到今時今日仲有人覺得議會靠把口去改變？

公民黨不了

係
我老豆白鴿死忠
成日覺得班細路無本事

初選都係行比例代表制

放心你老豆一定有民主黨投

投乜鳩 dq晒你班撚樣

馮達浚全晚都係話肢體肢體肢體，手足手足手足

去打？
咁除左王百羽，其他唔投啦，得佢一個夠保安抽

的確係無

大家都係咁，最後所有人高票落選

依家就係要簡個破格
同以往泛民唔同既人入去
係呀
Omdb班人咪好識跟立會遊戲規則
結果呢

再講依家入立會仲係玩論證？
邊個識衝就投邊個架啦尸

或者本土嘅人都真係未夠班嘅
但所以呢？
我投佢入立法會唔係期待立法會可以做到啲咩
你唔係仲信立法會可以有咩實際功效呀嗎？？
我只係希望佢會扮本土嘅人出嚟為本土攞更多資源
仲有你咁鐘意講政績咁請問岑敖暉舊年又做咗啲咩啊？點解你唔投鄺俊宇呢？咁樣唔符合你講嘅邏輯喎
你要講國際牌的話基本上我見唔到睇吓有邊個泛民係成功
黃之鋒周庭嗰啲我唔計係泛民喎眾志來講係得佢兩個點嘅咋嘛
你要打國際牌我唔好搵攬炒巴
Btw王百羽起14年已經出現咗同埋一直做緊嘢
佢係政府IT界嘅選委

岑敖暉 14年都彈出左啦

反而王百羽真係冇點聽過，至少普通人冇咩機會識

問題宣傳不足都係事實，
得一個選舉論壇比人知你個名，
你名氣唔夠，其他人好難會投你。

低能
本民前駛鬼偷國師橋
論述都完全唔同
國師係中華邦聯
本民前係香港獨立

佢真係深耕細作咗好多年 只係冇乜曝光率

我只係針對緊嗰啲
已經淨係得一個論壇
計埋超區即係要你睇兩個姐
咁樣都唔去主動了解，然後話呢個名唔識嗰個名唔識，
講出嚟仲要覺得自己好威，好proud of繼續投舊泛民嗰啲兒登仔姐

認同你下面果段
但正常人係唔會無啦啦關注佢？
即係有關注佢嘅就唔正常？
正常係你選舉之前都會想了解啲人做過乜
我覺得係睇大家有幾重視呢樣嘢姐

其實有好差咩？ 我又唔覺
其實你有冇睇林卓廷講到咁差又冇人講
反而新人本土狂追擊
可能有啲位唔夠好但唔算好差啦

後生泛民入得黨就預撚咗㗎啦